[
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "\u0141\u00b5\u00a9\u00c5\u00a7 dos Santos", "data": "1 de fevereiro de 2007", "texto": "Mais frases ditas por nossos professores<br>\"Essa sala ta com um cheiro de salame...\"<br>\"Tira esse capuz, vai acumula doen\u00e7a\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "\u0141\u00b5\u00a9\u00c5\u00a7 dos Santos", "data": "1 de fevereiro de 2007", "texto": "\"Q q tu t\u00e1 co\u00e7ando a cabe\u00e7a, ta com piolho???\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "1 de fevereiro de 2007", "texto": "\"Olha a letra desse animal!\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "2 de fevereiro de 2007", "texto": "\"\u00c9 a vida\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "3 de fevereiro de 2007", "texto": "Momento Lucas Way of Life:<br>\"Tu chega l\u00e1 com o taco de Baseball, e \u00e9 uma merda, porque eles correm e tu n\u00e3o consegue espanca eles.\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "4 de fevereiro de 2007", "texto": "\"Os mano da quebrada\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "4 de fevereiro de 2007", "texto": "\"As vadia, as vadia, a-a-a-acabo.\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "6 de fevereiro de 2007", "texto": "\"Coma a salada Terry.\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "6 de fevereiro de 2007", "texto": "\"Cara, uma vaca lambeu isso a\u00ed\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "6 de fevereiro de 2007", "texto": "\"Cara, que cabelo legal cara, dexa eu tira uma foto... A, n\u00e3o bota a m\u00e3o na frente cara, teu cabelo \u00e9 t\u00e3o legal!\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "\u0141\u00b5\u00a9\u00c5\u00a7 dos Santos", "data": "6 de fevereiro de 2007", "texto": "\"E a\u00ed mano? Vamo agita a\u00ed veio!\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "6 de fevereiro de 2007", "texto": "\"Voces tem as giria de malandro\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "6 de fevereiro de 2007", "texto": "\"N\u00e3o tem ningu\u00e9m\"<br>Nota: Pra quem n\u00e3o se lembra essa frase foi dita pelo Cara Da Banca, quando Kelvin tentava pateticamente abrir a porta dos fundos da Banca."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "6 de fevereiro de 2007", "texto": "\"Haaaaa, q come a mina, q come a minaaaaaaa\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "6 de fevereiro de 2007", "texto": "\"Haaaa, q come o traveco, q come o travecoooooo\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "6 de fevereiro de 2007", "texto": "\"N\u00e3oooooooooooooooooo\"<br>- Jessica, logo ap\u00f3s a escolha da dupla dela: Eu."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "6 de fevereiro de 2007", "texto": "\"Merda de interneta discada q estraga os meu planosssssssssss, haaaaaaaaaaaaaaaaaa\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "6 de fevereiro de 2007", "texto": "\"haaaaaaaaaaa, me deixa em pazzzzzzzzzzzz, haaaaaaaaaaa\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "6 de fevereiro de 2007", "texto": "\"Haaaaaaaaaa, Meu olhos!!! Meus olhos!!! Haaaaaaaaaaaaaaaa\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "6 de fevereiro de 2007", "texto": "\"Haaaaaaaaaaaa, meu cerebroooooooooooo\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "6 de fevereiro de 2007", "texto": "\"N\u00e9 L\u00e9o?\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "6 de fevereiro de 2007", "texto": "\"Eitaaaaaaaaaaaaa\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "7 de fevereiro de 2007", "texto": "Amea\u00e7as de Morte<br>Relatando aqui as duas amea\u00e7as de morte que recebi no ano de 2006.<br>A primeirra, por parte do Mena (metido a Dj), que ap\u00f3s uma tens\u00e3o resultante em uma \"cama\u00e7a\", falou pra mim:<br>\"Tu se lembra daqueles cara que tavam comigo aquele dia na sa\u00edda da escola? Tu ta ferrado.\"<br>E outra depois que eu questionei a gritaria causada por Patr\u00edcia ap\u00f3s a memor\u00e1vel luta mortal entre Lucas F. e Leon:<br>\"Tomara que tu morra numa briga!\" - Lembrando que ela era a representante eleita da turma..."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "7 de fevereiro de 2007", "texto": "\"Do que que tu me chamo?\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "7 de fevereiro de 2007", "texto": "\"Anarquiaaaaaaaaaaaaaa!\"<br>\"Sem professores, sem regras.\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "8 de fevereiro de 2007", "texto": "\"Ass: Matheus - Diretor de Centro de Laser\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "8 de fevereiro de 2007", "texto": "\"Vo solta o barr\u00e3o\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "8 de fevereiro de 2007", "texto": "\"Eu, eu.... Eu peguei o Luis!\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "8 de fevereiro de 2007", "texto": "\"Para de balan\u00e7a a salsicha\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "8 de fevereiro de 2007", "texto": "\"N\u00f3s somos os super policiais!\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "8 de fevereiro de 2007", "texto": "\"Tu some durante longos anos de seca e destrui\u00e7\u00e3o e tudo que tu tem a me dize \u00e9 OI!?\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "8 de fevereiro de 2007", "texto": "\"Sim... Claro... Continue... Ho Sim... Claro... Claro...\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "8 de fevereiro de 2007", "texto": "\"O aperitivo estava delicioso Alfred.\" <br> <br>\"Grandes emo\u00e7\u00f5es ao relembrarmos o passado Alfred\" <br>   <br>\"N\u00e3oooooooooooo Alfred! N\u00e3o morra agora!\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "8 de fevereiro de 2007", "texto": "\"Gord\u00e3o Miseravel\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "8 de fevereiro de 2007", "texto": "\"Gordona Miser\u00e1vel\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "9 de fevereiro de 2007", "texto": "\"E ai um xuxu acerta o L\u00e9o\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "9 de fevereiro de 2007", "texto": "\"Somos irm\u00e3os gemios!!!\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "9 de fevereiro de 2007", "texto": "\"Ha eu jogo bola e eu jogo bola e eu queria joga bola porque eu jogo bola h\u00e3 eu jogo bola.\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "9 de fevereiro de 2007", "texto": "\"Alem\u00f3n, Alem\u00f3n\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "\u0141\u00b5\u00a9\u00c5\u00a7 dos Santos", "data": "9 de fevereiro de 2007", "texto": "\"H\u00e1, eu n\u00e3o jogo futebol.\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "11 de fevereiro de 2007", "texto": "\"A gordona miseravel me passo v\u00edrus\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "11 de fevereiro de 2007", "texto": "\"E se eu pe\u00e7o feij\u00e3o e tu me tr\u00e1s galeto?\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "12 de fevereiro de 2007", "texto": "\"Me empresta isso a\u00ed, tu nem ta usando\"<br>\"N\u00e3o... Depois tu n\u00e3o vai me devolve...\"<br>\"Eu te devolvo\"<br>\"Como eu vo sabe se tu vai me devolve?\"<br>\"Empresta! Eu te devolvo depois...\"<br>Eu e o meu f\u00e3, tentado tira uma coisa q brilha de minnhas m\u00e3os"}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "12 de fevereiro de 2007", "texto": "\"Eu fui o escolhido!!!<br>Mais uma vez...<br>Eu jah sabia...<br>Agora, me deixa em pazzzzzzzzzz.\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "12 de fevereiro de 2007", "texto": "\"Pq o joe cabeludo quis\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "12 de fevereiro de 2007", "texto": "\"N\u00e3ooooooooooooooo Judy!\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "12 de fevereiro de 2007", "texto": "\"O Joe Cabeludo quer batatas.\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "13 de fevereiro de 2007", "texto": "\"A comunidade ta bombando hein.\"<br>\"Ba, tu recebe scrap/depoimento pra caramba n\u00e9.\"<br>\"Ba, tu tem v\u00eddeo/amigo/scrap/depoimento/foto/comuni"}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "15 de fevereiro de 2007", "texto": "\"Tu vai vomita tudo que tu comeu em 7 anos!\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "15 de fevereiro de 2007", "texto": "\"Hein, tu viu o totoso?\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "February 15, 2007", "texto": "\"As vadia, as vaida, to-to-to-totoso!\"<br>(Patetico Pedro... Patetico...)"}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "February 16, 2007", "texto": "\"N\u00e3o sora! Tu acabo com todos os meus sonhos e esperan\u00e7as!\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "February 16, 2007", "texto": "\"E a\u00ea vomit\u00e3o?\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "February 17, 2007", "texto": "\"Quem sera o pr\u00f3ximo l\u00e9o?\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "February 17, 2007", "texto": "\"... a noite... with lasers... sem perde a pose/estilo\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "February 17, 2007", "texto": "\"Cama\u00e7a no L\u00e9o!\"<br>\"E de novo...E de novo...E de novo...E de novo...E de novo...\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "February 17, 2007", "texto": "\"O maconheiro jos\u00e9!\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Leonardo Bambu", "data": "February 19, 2007", "texto": "sora de quimica e seus ataques de nervos<br>\"dem um peteleco nele pra ele fica quieto\"<br>obs:naquele dia pedro levou uma cama\u00e7a<br>\"pedro  se tu naum para tu vai sai da sala\"<br>\"pedro eu vo te tirar da sala\"<br>\"pedro e lucas parem de conversar\"<br>\"pedro eu vo te tira da sala\"<br>\"tu naum me viu brava ainda eu vo te tirada sala\"<br>agora cenas de pedro e jair<br>\"farinha  farinha farinha gosto de farinha<br>obs:neste dia pedro saiu da sala<br>\"olha que isso\"<br>OLHAAa QUE ISSO\"<br>\"pedro ja me enchi o saco\"-jair<br>\"tu vai sai da sala\"-jair<br>\"H\u00e3...aa \u00e3 aa\"-pedro <br>\"ta tudo berm mas da pr\u00f3xima vez tu vai sai da sala\"-jair<br>\"H\u00c3 aaa... \u00e3..\u00e3\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "February 19, 2007", "texto": "\"O q? Vcs jogam o papel higienico fora? Eu n\u00e3o. Eu uso depois eu boto na maquina de lava ropa e depois eu estendo e dexo seca e uso de novo....\"<br>Daniel e seu surpreendente comentario na catequese."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "February 21, 2007", "texto": "\"Tu tem irm\u00e3o?<br>N\u00e3o, eu tenho um primo.\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "February 21, 2007", "texto": "\"Como vcs est\u00e3o pessoal?<br>Haaaaaaaaa, minha m\u00e3ooooooooo, haaaaaaaaaaa!\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "February 21, 2007", "texto": "\"-E tu \u00e9 o Pedro?<br>H\u00e3\u00e3\u00e3, eu so o Felipe.\"<br>Ps: Embora eu tenha dito isso, eu ainda sou o Pedro que voc\u00eas j\u00e1 conhecem e aprenderam a amar..."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "February 21, 2007", "texto": "\"Vamo d\u00e1 um rol\u00e9.\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "February 22, 2007", "texto": "\"Jah era... Jah era...\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "February 22, 2007", "texto": "\"Matem\u00e1tica \u00e9 poder\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "\u25baVinicius\u25c4 Konrath", "data": "February 22, 2007", "texto": "\"ha meu deus...<br>olha o l\u00e9o!\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "\u25baVinicius\u25c4 Konrath", "data": "February 22, 2007", "texto": "\"cala boca humberto!\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "February 22, 2007", "texto": "\"-Para a pr\u00f3xima aula vcs v\u00e3o ter q trazer...<br>-Durex! Durex! Durex!<br>-Compaso<br>-N\u00e3ooooooooooooooooooo!\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "February 23, 2007", "texto": "\"O Cabeludo vai morre!\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Leonardo Bambu", "data": "February 23, 2007", "texto": "\"AAA EU VO C POLICIAL S\u00d3 PRA ATIRA NOS LOCO\"<br>\"vcs v\u00e3o te que aguentao bigode aqui\"<br>\"o meu bruxo me da uma for\u00e7a a\u00ed\"<br>\"se o telefone do cabeludo toca ele vai morre\"<br>\"ent\u00e3o escutem pedro e matheus se vcs sa\u00ed da linha eu esmago vcs caras\"<br>\"hihihihihiihheehehehehehe\"<br>\"fica aqui guri fica aqui hihhihihihi\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "February 24, 2007", "texto": "\"Eu vo mata a Neusa!!!\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "\u0141\u00b5\u00a9\u00c5\u00a7 dos Santos", "data": "February 24, 2007", "texto": "\"E voc\u00eas ficam a semana toda esperando aquela mina de Arroio do Sal liga, e ela n\u00e3o liga, hihihi!\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "February 24, 2007", "texto": "\"Ta loco! Assim n\u00e3o da pra trabalha!\"<br>\"Eu vo me forma policial pra atira nos loco\"<br>\"Normalmente a culpa \u00e9 toda dos cara da vila!\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "\u0141\u00b5\u00a9\u00c5\u00a7 dos Santos", "data": "February 24, 2007", "texto": "\"O cara estuda pra faze letras e a\u00ed fala eu n\u00e3o quero se professor, ta loco se professor, eu vo faze medicina, e a\u00ed se fode.\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "February 25, 2007", "texto": "\"C\u00eas n\u00e3o conseguem faze apoio, e a\u00ed? Com\u00e9 que um dia c\u00eas v\u00e3o come a mina? Hein?\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "February 25, 2007", "texto": "\"Em 1962... h\u00e3\u00e3\u00e3\u00e3\u00e3\u00e3\u00e3\u00e3\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "February 25, 2007", "texto": "\"Beijo do Gordo = Beijo do Nunes\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "February 25, 2007", "texto": "Frases Hist\u00f3ricas<br>Frases Recitadas por Nossos queridos professores:<br>\"Eles s\u00e3o loco mas s\u00e3o legal\"<br>\"Da pra ouv vcs l\u00e1 do meio da esquina\"<br>\"L\u00e1 pelas tanta\"(Isso mesmo, sem o \"S\" no fim)<br>\"A vida \u00e9 bela-la\" <br>\" Que issssoooooooooo\"<br>\"E se eu pe\u00e7o feij\u00e3o e tu me traz galeto?\"<br>\"Senta a\u00f3 \u00f4 Z\u00e9 da Gota\"<br>\"Eu n\u00e3o fico com a cabe\u00e7a no futuro, sen\u00e3o eu ia da aula pensando nos bife que eu vo te que frita pro almo\u00e7o\"<br>Frases Recitadas Por nossos Colegas:<br>\"Olh\u00e1, parece um pedalinho\"<br>\"Vamo mata as v\u00e9ia q t\u00e3o correndo por liberdade\"<br>Por hora, \u00e9 isso. <br>OBS: ESSA FOI A PRIMERA POSTAGEM DO T\u00d3PICO, MAS EU ACIDENTALMENTE APAGUEI TUDO AO TENTAR IR PARA A ULTIMA P\u00c1G. DO T\u00d3PICO... E A\u00cd... JAH ERA... JAH ERA... MAS ESTA TUDO IGUAL..."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "February 26, 2007", "texto": "\"Os papeis amarelo\"<br>\"... flexinha... flexinha... pera a\u00ed, tu n\u00e3o vai bota a flexinha?\"-Neusa<br>\"N\u00e3o precisa...\" - Nunes<br>\"Bota a flexinha!\"<br>\"Mas n\u00e3o precisa...\"<br>\"Ha, ta bom...\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "February 27, 2007", "texto": "\"Oba, agora nada pode estragar os meus planos... N\u00e3\u00e3\u00e3\u00e3\u00e3\u00e3\u00e3\u00e3\u00e3ooooooooooooooooo.\"<br>\"-Sor, era pra se \"Sendent\u00e1rio\" ou \"Sedent\u00e1rio\"?<br>-Miser\u00e1vel.\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "February 27, 2007", "texto": "\"Eu so o Kelvin e eu so daqui.\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Leonardo Bambu", "data": "February 27, 2007", "texto": "tu \u00e9 minha escrava vai apaga o quadro escrava"}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "\u0141\u00b5\u00a9\u00c5\u00a7 dos Santos", "data": "February 27, 2007", "texto": "\"Eu so o Estado, o meu nome \u00e9 Estado, agora me da tua classe.\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "\u25baVinicius\u25c4 Konrath", "data": "February 27, 2007", "texto": "\"eu quero c que nem sao tom\u00e9 eu quero ver pra qu\u00ear\"<br>(sora de qu\u00edmica...)"}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "\u0141\u00b5\u00a9\u00c5\u00a7 dos Santos", "data": "March 3, 2007", "texto": "\"N\u00e3o fala palavr\u00e3o porra!\" <br>Criancinha porca dentro de um \u00f4nibus escolar demonstrando sua raiva contra o sistema (ou n\u00e3o).<br>\"Olha os nome, caralho!\"<br>Provavelmente a mesma crian\u00e7a porca."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "\u0141\u00b5\u00a9\u00c5\u00a7 dos Santos", "data": "March 8, 2007", "texto": "\"-Eu sou adepto da panspermia c\u00f3smica!<br>-N\u00e3o, tu \u00e9 viado.\"<br>\"-Cara, com\u00e9 que tu faz pra pega as mina?<br>-Eu como elas.\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Humberto Adami", "data": "March 13, 2007", "texto": "\" Eu n\u00e3o v\u00f4 d\u00e1 o convite nem se ela pdei de quatro\"<br>C\u00e1ssio:\"Ah!De quatro agente d\u00e1 o convite...\"<br>C\u00e1ssio:<br>\"Coloca no saco e awe pede pra elas pegarem..\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Humberto Adami", "data": "March 14, 2007", "texto": "\"Cmo eu fa\u00e7o pra comer um durex sem mastigar e lamber ele?<br>INJETA NAS VEIAS,INJETA!!!!!!\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "\u0141\u00b5\u00a9\u00c5\u00a7 dos Santos", "data": "March 16, 2007", "texto": "\"A pista ta molhada.\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Alexandre Maciel \"O Sono\" \u2122", "data": "March 18, 2007", "texto": "I am the \"devom\"!!!<br>G. Roldo, na saida da catequese"}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "March 19, 2007", "texto": "\"-Que Criancisse.<br>-\u00c9 mesmo, combater a corrup\u00e7\u00e3o \u00e9 criancisse.\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Alexandre Maciel \"O Sono\" \u2122", "data": "March 19, 2007", "texto": "Ale, PC quer dizer para computador?"}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Alexandre Maciel \"O Sono\" \u2122", "data": "March 19, 2007", "texto": "deixa assim, mas pode espera q amanha eu vo queima uma cruz no teu gramado<br>Eu pro FTF"}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "March 19, 2007", "texto": "\"Parem!Parem! Vcs n\u00e3 vem q essas brigas est\u00e3o nos destruindo???\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Alexandre Maciel \"O Sono\" \u2122", "data": "March 19, 2007", "texto": "Letra 5 numero A<br>Franciele"}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "\u25baVinicius\u25c4 Konrath", "data": "March 19, 2007", "texto": "\"seus debi-mental\"<br>a mesma franciele..."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "\u25baVinicius\u25c4 Konrath", "data": "March 19, 2007", "texto": "estavamos tendo uma conversa legal eu e o manero e de repente eu falo:<br>-bl\u00e1 bl\u00e1 bl\u00e1 fl\u00e1via, bl\u00e1 bl\u00e1 bl\u00e1<br>ai a franciele:<br>-quem eh a flavia??<br>-ha uma mulher de uns 20 e pocos anos... tu nao conhece...<br>-em q col\u00e9gio ela estuda???<br>hahahahaha"}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Alexandre Maciel \"O Sono\" \u2122", "data": "March 19, 2007", "texto": "somos uma cambada de pensadores inuteis em uma sociedade de acefalos idiotas<br>--Na 7\u00aa pouca antes da partida<br>Sera q \u00e9 venenoso?<br>--Em tramandai, falei pro lucas quando me finquei varios espinhos na m\u00e3o<br>Ahhh! Ent\u00e3o o trabalho era pra hoje!<br>Cinco pras Cinco pra Cinco!<br>Asneras ditas por mim"}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Alexandre Maciel \"O Sono\" \u2122", "data": "March 19, 2007", "texto": "Tive orgasmos multiplos!<br>luis eduardo"}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "March 20, 2007", "texto": "\"-Na minha \u00e9poca, s\u00f3 existia de BoyBand os BackStreetBoys, o WestLife e o N'Sinc... <br>-Tu tinha todos esses Cd's?!<br>-N\u00e3o, s\u00f3 dos BackStreetBoys e do WestLife.\"<br>Mem\u00f3rias de uma inf\u00e2ncia porca capitalista... Mas, quando n\u00f3s somos crian\u00e7as, fazemos algo que nos trar\u00e1 vergonha pelo resto da vida..."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "\u25baVinicius\u25c4 Konrath", "data": "20 de mar\u00e7o de 2007", "texto": "\"gosata de mulher \u00e9 coisa de viado!\"<br>cara maneiro ao debochar da professora de portugues..."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "23 de mar\u00e7o de 2007", "texto": "\"-A turma est\u00e1 t\u00e3o despersa hoje, qual seria o problema de voc\u00eas?<br>-Meu problema \u00e9 que a minha vida \u00e9 uma droga, esse \u00e9 o problema.\"<br>Manifesto de Matheus contra a Professora de Portugu\u00eas...<br>\"-Minha vida \u00e9 uma merda.<br>-Cara, tu acha que a tua vida \u00e9 uma merda, mas n\u00e3o \u00e9 tu que depois de um dia horr\u00edvel com uma camiseta apertada chega em casa e escuta tua pr\u00f3pria m\u00e3e dize \"Ha Matheus, ta gr\u00e1vido \u00e9?\".\"<br>Mais uma vez Matheus, indagando meu lamento."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "\u25baVinicius\u25c4 Konrath", "data": "23 de mar\u00e7o de 2007", "texto": "hahaha<br>a de cima \u00e9 melhor mesmo...<br>\" se por exemplo, eu mata o Vinicius...(...)\"<br>professor evandro gosta da minha morte n\u00e9..."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "\u25baVinicius\u25c4 Konrath", "data": "3 de abril de 2007", "texto": "Em um lugar muito distante, onde cavaleiros e donzelas andam pelo locasl de ensino... Assim como brutamontes e garotas de programa, uma legi\u00e3o se destaca. Ao longo de muitos anos, foram chamados de tantos nomes, por\u00e9m, ficaram conhecidos como Cambada. Em uma de suas aventuras \u00e9picas, o terror propiciava a morte de milh\u00f5es. Era a volta do conhecido \"recreio\" e parte da Cambada estava l\u00e1. L\u00e1 tamb\u00e9m estava um monstro de v\u00e1rais cabe\u00e7as, sem nome, q produzia um barulho assustador e que faria qualquer pessoa normal, at\u00e9 a mais corajosa, ter uma constante dor de ouvido. Cara Manero, estava em pleno del\u00edrio com o barulho e chegou a desmaiar no ch\u00e3o \u00e1 beira da morte. Lucas ia pelo mesmo caminho, por\u00e9m resistia bravamente. Foi a\u00ed q uma voz surgiu da multid\u00e3o e com tr\u00eas palavras silenciou o montro para sempre.<br>\"-CALA BOCA CARALHO!!!<br>este foi o dito, o her\u00f3is de milh\u00f5es, (de camundongos) em uma saga q por fim, silenciou a barburdia.<br>FIM"}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Humberto Adami", "data": "9 de abril de 2007", "texto": "\u00d4 Matheus, tu tem q fazer o trabalho!! (Sora Ir\u00f3)<br>Mas \u00e9 que eu n\u00e3o vim aula passada, eu n\u00e3o sei o qq tem q fazer!!<br>Ah, faz o trabalho..."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "9 de abril de 2007", "texto": "\"(Depois da leitura de um conte\u00fado ess\u00eancial de matem\u00e1tica)... O que que \u00e9 isso sora? Um Oito virado?\"<br>Nossa colega Tamirez, em seu primeiro contato com o s\u00edmbolo Infinito."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "\u0141\u00b5\u00a9\u00c5\u00a7 dos Santos", "data": "11 de abril de 2007", "texto": "\"- Sora, eu n\u00e3o tenho folha.<br>- N\u00e3o? E por que n\u00e3o me falou???<br>- Eu falei agora.<br>- Ah, eu to surda ent\u00e3o.\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "11 de abril de 2007", "texto": "Na aula de Biologia:<br>Patr\u00edcia: \"Sora, com\u00e9 o nome daquele bago\u00e7o que corta?\" (Sobre um estudo recente a respeito de uma enzima que corta o DNA)<br>Lucas: \"Se chama tesouraaaaa.\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Humberto Adami", "data": "17 de abril de 2007", "texto": "\"Eu sou a gatona do La Salle\"<br>Pedro,durante uma cansativa aula de ingl\u00eas.."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "\u25baVinicius\u25c4 Konrath", "data": "17 de abril de 2007", "texto": "Os cassitas<br>Povo indo-europeu<br>conquistararegi\u00e3aaao<br>e o q se sucedeu!"}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "\u0141\u00b5\u00a9\u00c5\u00a7 dos Santos", "data": "17 de abril de 2007", "texto": "\"E eles v\u00e3o ficar submersos a n\u00f3s!\"<br>Patr\u00edcia, expressando toda sua raiva."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Humberto Adami", "data": "23 de abril de 2007", "texto": "T\u00f4 com dor de est\u00f4mago, vo falar com a sora!!!<br>Thamirez,Logo depois de descermos para a Ed. F\u00edsica.."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "4 de maio de 2007", "texto": "Muitas frases em homenagem a mulher do Galileu!<br>\"A mulher do Galileu foi suicidada.\" - Professora de F\u00edsica.<br>\"A mulher do Galileu quebro a janela.\" - Cara Manero"}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "5 de maio de 2007", "texto": "Ao tomar um refrigerante, Cara Manero deixa cair um pouco da boca, e o di\u00e1logo se segue:<br>\"Ha n\u00e3o, vazo!\" -Cara Manero<br>\"Hahaha, que pessoa normal fala \"Ha n\u00e3o, vazo!\"?\" -Lucas"}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "5 de maio de 2007", "texto": "\"Ha meu Deus! Aquele cara tem um nariz enorme!\"<br>\"Ha meu Deus! Aquele cara ta enfiando o dedo no nariz!<br>Ele ta enfiando a m\u00e3o toda!<br>As duas m\u00e3os!<br>Ele se enfio dentro do nariz!<br>Haaaaaaaaaaaa\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "5 de maio de 2007", "texto": "\"Ha n\u00e3o! Se eu come tudo isso de uma vez o meu cerebro vai congela!!! N\u00e3aaaaaaaoooooooooooooooooo!!!!\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "8 de maio de 2007", "texto": "\"Ufa! Nossa! Ufa... trabalhei/descansei demais... Vo descansa um pouco...\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "13 de maio de 2007", "texto": "\"Como assim??? Era s\u00f3 o basic\u00e3o!!\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Humberto Adami", "data": "19 de maio de 2007", "texto": "Mais cartas, Tex!<br>Tex, o Bily Joe precisa de sapatos novos...<br>Tex!! Tex!!!"}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "\u25baVinicius\u25c4 Konrath", "data": "2 de junho de 2007", "texto": "\"Cala boca banha!!\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "21 de junho de 2007", "texto": "\"Amanh\u00e3 come\u00e7a a campanha do agasalho... PARTICIPE!\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "21 de junho de 2007", "texto": "\"Ai, ai...\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "21 de junho de 2007", "texto": "\"\u00c9 pra l\u00e1 que ele vai... Pra Amiga Inform\u00e1tica...\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "21 de junho de 2007", "texto": "\"Corram para se salvar!!!\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "21 de junho de 2007", "texto": "\"o mal, o mal, o raio mortaaaaal\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Leonardo Bambu", "data": "21 de junho de 2007", "texto": "\"nossa aquele menino trabalha na rossa do pai dele mas o pai dele nem tem rossa.Que menino dedicado\"\u00e9 ta bom pedro"}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Leonardo Bambu", "data": "21 de junho de 2007", "texto": "\"... but I have one...armar\"<br>\u00e9 ta bom franciele"}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "22 de junho de 2007", "texto": "\"Degue tem um monte por a\u00ed\"<br>\"Heeeeeeeeeeeeeeeeeeee\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "23 de junho de 2007", "texto": "\"Toca uma sinfonia a\u00ed mozart\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "23 de junho de 2007", "texto": "\"Putzzzzhaaaaaaaa\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "30 de junho de 2007", "texto": "\"Ha n\u00e3o... Pisaram no meu p\u00e9...\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "2 de julho de 2007", "texto": "\"Ha n\u00e3o, explodiram o Al Gore...\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Leonardo Bambu", "data": "2 de julho de 2007", "texto": "-a os ursos polares v\u00e3o ficar sem casas<br>-a que idiotas"}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "19 de julho de 2007", "texto": "Logo depois de o diretor investir o triplo em uma constru\u00e7\u00e3o na escola:<br>\"Arhhhh, fiz um bom neg\u00f3cioooo, Arhhhhh, a escola \u00e9 linda e eu sou lindo e todos me amam\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "19 de julho de 2007", "texto": "\"Ha n\u00e3o... tem muita coisa pra fazer...<br>Ha, nem te preocupa, amanh\u00e3 \u00e9 feriado...\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Humberto Adami", "data": "19 de julho de 2007", "texto": "\"Wilson barabudo!\"<br> Um cara, chamando o Matheus..."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Leonardo Bambu", "data": "9 de agosto de 2007", "texto": "estamos a s\u00f3s<br>\u00c9 a\u00ed que vc se engana estamos eu vc e o zooboomafuuuu"}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "\u25baVinicius\u25c4 Konrath", "data": "9 de agosto de 2007", "texto": "*BUM!*<br>Ha n\u00e3o o arm\u00e1rio caiu em cima do zanata!"}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "9 de agosto de 2007", "texto": "Patricia.<br>O que q tu qu\u00e9 meu???!!!"}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Leonardo Bambu", "data": "10 de agosto de 2007", "texto": "oi sora essa quest\u00e3o eu n\u00e3o...<br>-QUE que tu qu\u00e9???"}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "\u0141\u00b5\u00a9\u00c5\u00a7 dos Santos", "data": "10 de agosto de 2007", "texto": "\"E agora a rifa dos terceiros anos!<br>Uuuuuu! Cala a bocaa! Toca Raul!!!\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Leonardo Bambu", "data": "10 de agosto de 2007", "texto": "i don't know<br>vomitaaaaaaaaaaaa<br>huhuuhhuuhuhuhhu"}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "11 de agosto de 2007", "texto": "Humberto gritando para o time oponente no Paintball:<br>\"N\u00f3s somos seus amigos.\"<br>Cara Manero lamentando a derrota juntamente com General C\u00e1ssio:<br>\"N\u00f3s perdemos a guerra General. Somos escravos agora.\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "16 de agosto de 2007", "texto": "Diversas frases de caras maus do terceiro ano descendo as escadas hoje...<br>\"Luquinhassss.\"<br>\"Don Casmurroooooo.\"<br>\"V\u00f4 come a tua m\u00e3e filho da puta!\"<br>Sobre essa frase acima, um coment\u00e1rio muito triste do Matheus...<br>\"Coitada da m\u00e3e daquele cara...\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "16 de agosto de 2007", "texto": "Na aula de biologia:<br>\"As amebas s\u00e3o imortais.\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Humberto Adami", "data": "16 de agosto de 2007", "texto": "\"Vai cuidar das tuas nega!\"<br>Alexandre, da 102(3) durante uma aula de Ed. F\u00edsica para o professor de Ed. F\u00edsica"}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "\u0141\u00b5\u00a9\u00c5\u00a7 dos Santos", "data": "16 de agosto de 2007", "texto": "\"A\u00ea\u00ea\u00ea, Jos\u00e9 de Alencar!\"<br>os mesmos caras do 3\u00b0 ano, apontando e rindo de pedro e/ou matheus depois da alegre m\u00fasica \"V\u00f4 come a tua m\u00e3e filho da puta!\"..."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "\u25baVinicius\u25c4 Konrath", "data": "17 de agosto de 2007", "texto": "up!<br>hoje no \u00faltimo per\u00edodo o kelvin chegou bem perto do Lucas e disse:<br>O Vini vendeu metade da casa dele pra compra o Play3...<br>A\u00ed o Lucas:<br>q?<br>O Vini vendeu metade da casa dele pra compra o Play3...<br>EU q estava bem do lado do kelvin gritei:<br>Cala boca kelvin!<br>Ele ficou sem palavras..."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Leonardo Bambu", "data": "18 de agosto de 2007", "texto": "tu \u00e9 uma das minha nega<br>\u00c9 sor claro que ele \u00e9"}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Leonardo Bambu", "data": "18 de agosto de 2007", "texto": "\"vc \u00e9 o blin blin boy e vc \u00e9 o rubensssssssss<br>vamos rubens vamo corleone e amigo sem nome\"<br> a rec\u00e9m organizada mafia meio gangue meio conjunto de \u00f3pera"}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "28 de setembro de 2007", "texto": "\"Os pai e as m\u00e3e do cara.\"<br>Humberto, sobre os pais de Stef\u00e2nia.<br>\"Ha, isso \u00e9 muito clich\u00ea... Ha, eu vo pra Harvard.\"<br>\"-Eu me encontrei com a Vicky na rua esses dias.<br>-S\u00e9rio? Como \u00e9 que ela ta?<br>-Ela est\u00e1 morta.\"<br>\"A Patr\u00edcia pediu prum guarda onde ficava a rua 18 do Forte... E a\u00ed o policial mato ela, era uma informa\u00e7\u00e3o confid\u00eancial.\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "28 de setembro de 2007", "texto": "\"Ha, quando \u00e9 que a gente vai se livra do Kelvin?!\"<br>L\u00e9o, sobre seu \"melhor amigo\" Kelvin."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Leonardo Bambu", "data": "29 de setembro de 2007", "texto": "\"ha como que eu saio daqui\"<br>hehehehe o pai da stefania"}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Alexandre Maciel \"O Sono\" \u2122", "data": "5 de outubro de 2007", "texto": "Ha... Preciso sim...<br>Puxa, nossas trocas de scras est\u00e3o cada vez mais homossexuais, n\u00e3o? <br>( Em algum lugar do scrapbook do vini. se tu apaga pedro, eu tenho um print screen )<br>\"...homossexualismo reprimido por sua familia...\"<br>( Vida e Morte de Vini )<br>\"....e alimentar suas fantasias homossexuais...\"<br>( Vida e Morte de Vini )<br>Frases gays do pedro"}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "7 de outubro de 2007", "texto": "\"Fala Jo\u00e3o!\"<br>*Professora Marlene pedindo para o Pedro ler uma quest\u00e3o. Esta frase gerou coment\u00e1rios do tipo:<br>\"N\u00e3o, ele \u00e9 o Felipe\"<br>\"\u00c9 o Jo\u00e3o Felipe\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "7 de outubro de 2007", "texto": "\"Atalho para a Pastoral\"<br>*Uma pasta no computador da escola, que d\u00e1 a entender que clicando ali, a pessoa aparecer\u00e1 magicamente na \"pastoral\"."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "7 de outubro de 2007", "texto": "\"Todo mundo adorou a salada.\"<br>\"Mas ele \u00e9 s\u00f3 um gar\u00e7om.\"<br>\"Eu vou me sentir um gar\u00e7om.\"<br>*Frases ditas por mim na festa de 15 anos da Perla.<br>**Ditas quando o gar\u00e7om estava por perto."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "8 de outubro de 2007", "texto": "\"O Jo\u00e3o Pedro\"<br>*Professora de F\u00edsica chamanda a aten\u00e7\u00e3o do Pedro. Mais coment\u00e1rios foram formados:<br>\"\u00c9 o Jo\u00e3o Pedro Felipe\"<br>\"\u00c9 o Jo\u00e3o, o Pedro e o Felipe\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "9 de outubro de 2007", "texto": "\"- Pedro Rech.<br>- Que?<br>- Tu \u00e9 o Pedro?<br>- Sim.<br>- Tu n\u00e3o \u00e9 o Lucas?<br>- N\u00e3o.<br>- Ha, ent\u00e3o t\u00e1.\"<br>*Bibliotecaria, que foi at\u00e9 a nossa turma para chamar o Pedro e pedir se ele n\u00e3o era o Lucas, mais coment\u00e1rios:<br>\"N\u00e3o, Ele \u00e9 o Jo\u00e3o Pedro Felipe\"<br>\"Ele \u00e9 o Jo\u00e3o Pedro Felipe Lucas\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "20 de outubro de 2007", "texto": "\"O mist\u00e9rio da pa\u00e7oca de pedra\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "21 de outubro de 2007", "texto": "\"Mijei que nem um animal!\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "23 de outubro de 2007", "texto": "\"Patr\u00edcia: Oh sor, os escravos n\u00e3o podiam se casar!?<br>L\u00e9o: Claro que n\u00e3o, tu t\u00e1 loca, naquela \u00e9poca n\u00e3o existia amor...\"<br>-Di\u00e1logo pat\u00e9tico na aula de hist\u00f3ria."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "24 de outubro de 2007", "texto": "\"Ha, de costas parece que o diretor \u00e9 magro e que todos amam ele...\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Leonardo Bambu", "data": "26 de outubro de 2007", "texto": "\"Vai l\u00e9o joga a bola.\"<br>\"Porque que tu jogo?\"<br>*jogo de <br> n\u00e3o tive culpa \u00e9 a press\u00e3o.*"}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "\u25baVinicius\u25c4 Konrath", "data": "26 de outubro de 2007", "texto": "\"Quem deixou o L\u00e9o pegar a bola???\"<br>HAHAHAHA"}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Leonardo Bambu", "data": "26 de outubro de 2007", "texto": "\"Passa a cripita,tu tem baseado aew.Por favor to precisando\"<br>Eu e o lucas fomos hj abordados por um triste dependente.Coitado!"}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "\u25baVinicius\u25c4 Konrath", "data": "29 de outubro de 2007", "texto": "\"Ha agora voc\u00eas est\u00e3o rindo! Mas depois voc\u00eas v\u00e3o chorar! Muhuhahahaha!\"<br>Professor de geografia que tem uma banda de hardcore tentando silenciar a turma."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "29 de outubro de 2007", "texto": "\"Eu quero um saduiche po.\"<br>\"Por essa parede n\u00e3o \u00e9 azul?\"<br>\"Esse n\u00e3o \u00e9 o meu quarto...\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "31 de outubro de 2007", "texto": "Na aula de F\u00edsica, segue-se o di\u00e1logo:<br>Professora: Humberto, tu tem cara de quem tem piolho.<br>Humberto: N\u00e3o, eu n\u00e3o tenho piolho, mas o Vini tem.<br>Professora: Vini, tu tem piolho?<br>Vini: N\u00e3o.<br>A professora vai para a frente da sala e fala com Lu\u00eds.<br>Professora: Lu\u00eds, o Vini tem piolho!<br>Vini: Calaboca sora!"}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "31 de outubro de 2007", "texto": "Em plena ter\u00e7a-feira, segue-se a cena:<br>Elton: Bom fim-de-semana pra voc\u00eas.<br>Matheus: Fim-de-semana?! O que ele quer dizer com isso? Ele est\u00e1 brincando com os nossos sentimentos...<br>Um pouco antes, na aula, Matheus estava de p\u00e9 com sua mochila nas costas porque C\u00e1ssio rotineiramente passa em sua classe, e a derruba e destr\u00f3i seus materiais, dizendo que a classe foi \"Tombada pelo Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico\".<br>Mariana: Oh, porque esse guri ta sempre com a mochila nas costas? Ele \u00e9 um anormal."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "\u25baVinicius\u25c4 Konrath", "data": "3 de novembro de 2007", "texto": "\"-Tu n\u00e3o \u00e9 o Ale?<br>-N\u00e3o.\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Alexandre Maciel \"O Sono\" \u2122", "data": "5 de novembro de 2007", "texto": "BAPUA VINIIIII!!!"}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "\u25baVinicius\u25c4 Konrath", "data": "6 de novembro de 2007", "texto": "Sora de Quimica tentando fazer n\u00f3s aprendermos coisas de Qu\u00edmica o.O<br>\"O tesinho \u00e9 o Celcius, e o Kelvin \u00e9 o tes\u00e3o\"<br>*risos*"}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "6 de novembro de 2007", "texto": "\"Eu j\u00e1 vi um bar gay\"<br>*Pedro, momentos antes de bater o \u00faltimo sinal"}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Alexandre Maciel \"O Sono\" \u2122", "data": "6 de novembro de 2007", "texto": "Big Brother Brasil \u00c1frica..."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "8 de novembro de 2007", "texto": "\"Cala a boca gordinho\"<br>Que seja..."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "9 de novembro de 2007", "texto": "\"Pedro, tu gosta de viver na sujeira?\"<br>*Professora Marlene, comentando o fato de o Pedro estar sujando a mesa com giz para achar \"mensagens ocultas\"."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Leonardo Bambu", "data": "9 de novembro de 2007", "texto": "Colesterol,colesterol.Visate.COLESTEROL<br>Bobagens ditas enquanto nos embebedavamos.<br>ps:embebedavamos existe?"}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "9 de novembro de 2007", "texto": "L\u00e9o viado... Pelo jeito eu vou ter de escrever isso corretamente...<br>-Colesterol \u00e9 mau, colesterol *placa do McDonald girando e piscando* Colesterol *Placa da Visate* Colesterol \u00e9 mau *Placa da Nike* O colesterol matou o presidente *interrup\u00e7\u00e3o da transmiss\u00e3o* Colesterol \u00e9 bom, bom para voc\u00ea."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Humberto Adami", "data": "15 de novembro de 2007", "texto": "'Leonardo, Leonardo, Leonardo de Azevedo Viado...\"<br>M\u00fasica executada por mim e por VIni durante aulas de Artes, Biologia e/ou Matem\u00e1tica.."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "15 de novembro de 2007", "texto": "\"Ado Ado Ado, o L\u00e9o \u00e9 bicha.\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "21 de novembro de 2007", "texto": "\"O Matheus j\u00e1 n\u00e3o fez a prova de portugu\u00eas... Eu acho que vou ter que entregar ele para o CT e fazer uma prova oral e mais dificil pra ele...\"<br>*Professora Marlene, com sua maldita prova oral."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "\u0141\u00b5\u00a9\u00c5\u00a7 dos Santos", "data": "22 de novembro de 2007", "texto": "\"-Voces querem ir para a dire\u00e7\u00e3o???<br>-Sim!<br>-Ent\u00e3o v\u00e3o senta.\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "22 de novembro de 2007", "texto": "Professora de Ingl\u00eas: Eu preciso falar com tr\u00eas alunos... Gabriela...<br>Matheus: Ufa!<br>Professora de Ingl\u00eas: ... Lu\u00eds Eduardo...<br>Matheus: Ufa!<br>Professora de Ingl\u00eas: ... e Matheus.<br>Matheus: Droga..."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "30 de novembro de 2007", "texto": "\"-Aten\u00e7\u00e3o todas as turmas. As aulas at\u00e9 o recreio continuaram normal. Depois do recreio todos estar\u00e3o convidados a irem ao gin\u00e1sio. (pausa (misteriosa)) Todos os alunos dever\u00e3o ir para a sala de aula, para a sala de aula, e ap\u00f3s a autoriza\u00e7\u00e3o do professor para descer ao gin\u00e1sio, todos os alunos estar\u00e3o convidados a descer ao gin\u00e1sio.\"<br>*Zanata, sobre a despedida dos terceiros anos no gin\u00e1sio. E se eu recusa-se o convite?"}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Leonardo Bambu", "data": "5 de dezembro de 2007", "texto": "Pedro:Caras eu sou gay<br>Lucas:Pow<br>Pedro:\u00e9 eu tenho que para de dizer que eu sou gay<br>Lucas:\u00e9<br>Pedro:mas eu sou gay<br>um monotono recreio."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "6 de dezembro de 2007", "texto": "\"Quem faz medicina \u00e9 m\u00e9dico, quem faz palha\u00e7ada \u00e9 palha\u00e7o!\"<br>Zanatta, em mais uma de suas belas mensagens de filosofia."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Leonardo Bambu", "data": "6 de dezembro de 2007", "texto": "Bah pedro,ta loco<br>Nunes:Tu \u00e9 gay<br>Pedro:Que que tu ta dizendo tu \u00e9 mais gay que eu.<br>Matheus:Tu \u00e9 uma puta<br>Pedro:N\u00e3o,eu sou a puta rei<br>Pedro:Eu sou gay...Foi o l\u00e9o que disse"}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "6 de dezembro de 2007", "texto": "\"Vamo l\u00e1 senta seus mongol\u00e3o, voc\u00eas acham que voc\u00eas t\u00e3o na Disney?\"<br>Professor de Geografia, irado com a nossoa turma."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "7 de dezembro de 2007", "texto": "\"- HAHAHAHAHA. O que \u00e9 que tu quer?<br>- Uma autoriza\u00e7\u00e3o<br>- Tu acha que eu sempre dou atoriza\u00e7\u00e3o? Olha a minha cara de mau!\"<br>*Dialogo entre Zanta e \"Mena\", no CT. Em primeiro momento Zanata se encontra rindo muito ao telefone, a\u00ed ele percebe a minha presen\u00e7a e a do Mena, e desliga o telefone."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "7 de dezembro de 2007", "texto": "\"- Hoje os meus olhos n\u00e3o est\u00e3o doendo tanto. Mas est\u00e3o doendo muito.\"<br>*Pedro, logo ap\u00f3s descer para o recreio (o \u00faltimo)\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Alexandre Maciel \"O Sono\" \u2122", "data": "11 de dezembro de 2007", "texto": "Di\u00e1logo entre a bibliotec\u00e1ria e alunos (v\u00e2ndalos do mal) do 3\u00ba ano:<br>- Voc\u00eas tem autoriza\u00e7\u00e3o pra ficar aqui?<br>- 400 pila por m\u00eas me da uma autoriza\u00e7\u00e3o pra fica aqui.<br>- Voc\u00eas precisam de uma autoriza\u00e7\u00e3o pra fica aqui.<br>- Eu tenho autoriza\u00e7\u00e3o pra fica aqui.<br>- Ent\u00e3o deixa eu ver.<br>- Minha m\u00e3e me da autoriza\u00e7\u00e3o pra eu fica aqui.<br>- Eu preciso de uma autoriza\u00e7\u00e3o do Zanata, ou de alguem da CT.<br>Neste momento os alunos se retiram da biblioteca gritando e fazendo sons que lembra uma gar\u00e7a.<br>E isso foi a coisa mais interessante que aconteceu hoje, espero n\u00e3o ter contribuido nada    ."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "11 de dezembro de 2007", "texto": "\"Caras, eu e o Vini vamos no Bar gay.\"<br>- Vers\u00e3o alterada da vez em que eu disse que eu tinha visto um bar gay."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Alexandre Maciel \"O Sono\" \u2122", "data": "11 de dezembro de 2007", "texto": "Prof\u00aa Rosane: - Eduardo, tu teria que acertar 17 quest\u00f5es na prova de recupera\u00e7\u00e3o<br>Eduardo:        - E quantas quest\u00f5es tem na prova sora?<br>Prof\u00aa Rosane: - 15"}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "18 de dezembro de 2007", "texto": "\"Quando eu vou em uma loja e compro uma camiseta, eu pago e levo a camiseta pra casa, eu n\u00e3o deixo a camiseta l\u00e1\"<br>*Zanatta, e mais uma de suas filosofias..."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Alexandre Maciel \"O Sono\" \u2122", "data": "19 de dezembro de 2007", "texto": "Encontro-me no CT e escuto uma conversa do Zanatta com a Prof\u00aa de Artes:<br>Zanatta: - Tamb\u00e9m, com aquela m\u00e3e abobada que ele tem...<br>Prof\u00aa de artes: - \u00c9.<br>Zanatta: - Ele e a m\u00e3e dele s\u00e3o 2 abobados...."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Alexandre Maciel \"O Sono\" \u2122", "data": "27 de dezembro de 2007", "texto": "Na 6\u00aa s\u00e9ria, eu o Pacheco e o Godinho formavamos um terrivel trio na aula de matem\u00e1tica (axo), quando derrepente o godinho fala:<br>Godinho: Voc\u00eas viram o Caceta e planeta?<br>Ale: - N\u00e3o<br>Pacheco: Sim<br>Godinho: Agora n\u00e3o tem mais problema em me chamarem de feio.<br>Pacheco: \u00c9 mesmo.<br>Ale: Por que?<br>Pacheco: Porque eles falaram que quanto mais feio o homem, maior o pau dele<br>Godinho: S\u00f3 imagina o do Monego, deve da uma volta nas cueca<br>Pacheco: HHAHAHAHAHA<br>Ale: ..."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "27 de dezembro de 2007", "texto": "\"A pizza da Rita!\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Alexandre Maciel \"O Sono\" \u2122", "data": "27 de dezembro de 2007", "texto": "Ale: Zaballa, fala lhama<br>Bruno: Lhama... ale, fala alpaca<br>Ale: Alpaca... Zaballa, fala Ayatollah Khomeini<br>Bruno: ..."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "15 de janeiro de 2008", "texto": "\"nao come\u00e7a<br>nem vem fica mandando scrap<br>tosco sem parar\"<br>*Montanha, respondendo ao um scrap de \"Boas Vindas\" que eu mandei para ele. Agora, a pergunta que n\u00e3o quer calar: Os scraps s\u00e3o \"tosco sem parar\", ou eu sou \"tosco sem parar\"?"}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "15 de janeiro de 2008", "texto": "\"Cara, aquela mina \u00e9 uma puta mina gostosa cara, ela tem um p\u00eanis enorme!\"<br>-Sem coment\u00e1rios."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "20 de janeiro de 2008", "texto": "\"- O que \u00e9 isso na tu cara?<br>- S\u00e3o espinhas.<br>- Ah, eu tamb\u00e9m vou ter?<br>- Talvez.<br>- Quando eu for gordo?<br>- N\u00e3o, quando tu crescer.\"<br>* Eu conversando com um piazinho, na \u00e9poca em que eu ainda tinha espinhas gigantes na cara. Depois disso, ele foi embora correndo."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "\u25baVinicius\u25c4 Konrath", "data": "25 de janeiro de 2008", "texto": "Vini: O Alien tem um neg\u00f3cio que sai da boca dele... \u00e9 meio estranho isso.<br>Ale: \u00c9 um p\u00eanis, que fica na boca do Alien. Ele se auto-boqueteia!"}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Humberto Adami", "data": "18 de fevereiro de 2008", "texto": "\u00c9 verdade que os guri daqui arrebentam e as guria d\u00e3o?<br>Professor de Geografia, \"Edinho\" antes de nos obrigar a entrar na sua comunidade do Orkut."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "18 de fevereiro de 2008", "texto": "\"Sabem, eu descobri porque eu comecei a gostar de geografia... No primeiro dia de aula, a professora abriu a porta, e ela era bem \"boa\" (fazendo sinais que os seios da poss\u00edvel professora eram grandes), mini-saia... E a primeira coisa que ela disse foi: Eu vou dar. E eu pensei \"P\u00f4xa, mas j\u00e1?\", e a\u00ed ela completou: \"Geografia\".\"<br>Professor Edinho, desde j\u00e1 um mito."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "18 de fevereiro de 2008", "texto": "\"Eu n\u00e3o sou bonito, eu sou lindo.\"<br>Professor Elton comentando sua beleza."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "18 de fevereiro de 2008", "texto": "\"Essa \u00e9 a capa da agenda.\"<br>Zanatta, enquanto apontava para a parte de tr\u00e1s da agenda.<br>\"T\u00e1 rindo de qu\u00ea? Acha que eu estou fazendo piadas? Se qu\u00e9 uma piada depois eu conto uma de portugu\u00eas...\"<br>Zanatta, me reeprendendo por ter rido de quando ele disse que era proibido bloquear a passagem de professores na aula.<br>\"E n\u00e3o se pode mais trazer estiletes, canivetes, para apontar o l\u00e1pis. J\u00e1 existe um aparelho chamado apontador.\"<br>Zanatta, mas uma vez.<br>\"Na p\u00e1gina de dados da agenda, voc\u00eas n\u00e3o precisam escrever todos os dados, a pedido de alguns pais, por causa de seq\u00fcestros e tal...\"<br>Outra vez, Zanatta."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Humberto Adami", "data": "18 de fevereiro de 2008", "texto": "\"... e eu fui para a praia.\"<br>Todos. Ap\u00f3s alguma tentativa de din\u00e2mica na nossa turma..."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "19 de fevereiro de 2008", "texto": "\"Voc\u00eas v\u00e3o chegar em casa, e os pais v\u00e3o pedir: \"O que o professor de geografia deu hoje?\", e voc\u00eas v\u00e3o dizer: \"Ele deu a bunda.\".<br>Edinho, desde j\u00e1 um her\u00f3i, sobre sua m\u00fasica educativa \"Abunda\".<br>\"Eu introduzo e voc\u00eas saem dando.\"<br>O mesmo Edinho, sobre como dever\u00edamos cantar a anteriormente citada m\u00fasica."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Humberto Adami", "data": "19 de fevereiro de 2008", "texto": "- Sora, sobre o que exatamente \u00e9 a Campanha da Fraternidade?<br>-  L\u00ea a folha a\u00ed<br>- Sora, quando que vai ter a elei\u00e7\u00e3o para representante?<br>- L\u00ea a folha a\u00ed..<br>Di\u00e1logo entre eu e a Professora Luciane (agora de portugu\u00eas.) nos dois primeiros per\u00edodos de segunda."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Humberto Adami", "data": "19 de fevereiro de 2008", "texto": "\" Eu vou embora. Adeus ot\u00e1rios.\"<br>Matheus repetindo isto muito antes de bater o sinal e no come\u00e7o do \u00faltimo per\u00edodo.<br>\" Depois o Boneto vai tocar uma para mim.\"<br>Edinho convidando o Boneto para tocar viol\u00e3o."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "20 de fevereiro de 2008", "texto": "\"Pedro Felipe... Olhando para ti eu me lembro de uma coisa bem gostosa.\"<br>Professora Vera \"Kock\", no meio da chamada.<br>\"Deixe eles entenderem o que eles quiserem.\"<br>A mesma professora comentando a mim a sua frase anterior depois de coment\u00e1rios como \"Pedro safadinho!\"<br>\"O Pedro t\u00e1 com tudo dentro.\"<br>Novamente Vera, depois de eu ter respondido uma quest\u00e3o corretamente."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "20 de fevereiro de 2008", "texto": "\"Agora eu posso pegar todo mundo que t\u00e1 aqui dentro.\"<br>Professor Keller depois de decorar os nossos nomes."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "20 de fevereiro de 2008", "texto": "\"Caras, voc\u00eas j\u00e1 sentiram como se o p\u00eanis de voc\u00eas estivesse atrofiado?\"<br>Frase inesperada de minha autoria. Tudo pelo humor."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "\u0141\u00b5\u00a9\u00c5\u00a7 dos Santos", "data": "20 de fevereiro de 2008", "texto": "\"- Qual \u00e9 o teu nome?<br>- Leonardo de Azevedo.<br>- H\u00e3? Donato?\"<br>Professor de matem\u00e1tica, tentando decorar nossos nomes..."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Humberto Adami", "data": "21 de fevereiro de 2008", "texto": "- Eu segurava a Tha\u00edse, mas ela continuava andando...<br>- E porque tu n\u00e3o derrubava ela e deixava ela no ch\u00e3o?<br>Leonardo K. e o t\u00e3o estranho Paulo."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "\u0141\u00b5\u00a9\u00c5\u00a7 dos Santos", "data": "22 de fevereiro de 2008", "texto": "\"Xiiiiiiii, tava t\u00e3o legal...\"<br>Pedro, ao saber que a aula de matem\u00e1tica estava no fim."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "26 de fevereiro de 2008", "texto": "\"Saiu um artigo esse m\u00eas na revista P\u00e1tio...\"<br>Professora de Religi\u00e3o, \u00fanica assinante da suposta revista \"P\u00e1tio\"...<br>\"Como voc\u00eas chamam a revista Super Interessante? De Super Interessante, ent\u00e3o a revista P\u00e1tio \u00e9 a revista P\u00e1tio...\"<br>A mesma professora ap\u00f3s terem rido de sua revista \"P\u00e1tio\"..."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "\u25baVinicius\u25c4 Konrath", "data": "27 de fevereiro de 2008", "texto": "Professor Alvoni:<br>\"O antropocentrismo dizia que o centro do universo era o ser... o ser...\"<br>Humberto:<br>\"Caxias?\"<br>hahehehe"}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "29 de fevereiro de 2008", "texto": "\"Abunda Abunda<br>Polar e Tundra<br>Temperado, temperado: Con\u00edferas<br>Temperado Continental: Estepes<br>Temperado oce\u00e2nico - Florestas Temperadas<br>Mediterr\u00e2neo - Maquis, Garrigues\"<br>*Edinho, Professor de Geogr\u00e1fia nos ensinando uma nova m\u00fasica: \"Abunda\".<br>\"Agora que eu j\u00e1 passei Abunda no quadro...\"<br>*Edinho, de novo."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "3 de mar\u00e7o de 2008", "texto": "Professora Luciana (enquanto toda a sala conversa): A suas vozes est\u00e3o se sobrepondo \u00e0 minha, ent\u00e3o temos um problem.<br>Matheus (enquanto todos ficam subitamente em sil\u00eancio): E da\u00ed?"}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "5 de mar\u00e7o de 2008", "texto": "\"Vamos, para o quadro, o quadro, levantem-se, o b\u00f4nus, venham pegar o b\u00f4nus.\"<br>Professor \"Vine\", tentando chamar uma fila para ir ao quadro e ganhar um b\u00f4nus.<br>\"O secret\u00e1rio de seguran\u00e7a da Casa Branca, ap\u00f3s ter sido atingido por um m\u00edssil, falou...\"<br>Not\u00edcia do professor Alvoni."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "\u25baVinicius\u25c4 Konrath", "data": "13 de mar\u00e7o de 2008", "texto": "\"Eu tenho uma id\u00e9ia.\"<br>\"Eu tenho uma id\u00e9ia melhor.\"<br>Pedro ao demonstrar deu desprezo por certas pessoas."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "13 de mar\u00e7o de 2008", "texto": "\"Ent\u00e3o hoje uma turma vai ficar e a outra vai l\u00e1 na salinha ahhhhh...\"<br>Sor Elton, ficando subitamente muitotriste enquanto falava."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "28 de mar\u00e7o de 2008", "texto": "\"Yahoooo! Yahooo!\"<br>Professor \"Vine\", chocado ap\u00f3s ter ouvido o som que sai do site do Yahoo quando de clica no ponto de exclama\u00e7\u00e3o."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "30 de mar\u00e7o de 2008", "texto": "\"- Matheus, tu \u00e9 l\u00e9sbica?<br>- N\u00e3o.<br>- Ent\u00e3o tu gosta de homem. Hahaha.<br>- A n\u00e3o!<br>- Hahaha. O Matheus gosta de homem an\u00e3o!\"<br>*Dialogo entre Alexandre, Matheus e Vinicius. Primeira e Terceira falas de Alexandre. Segunda e Quarta falas de Matheus. \u00daltima fala de Vinicius."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "9 de abril de 2008", "texto": "\"Ah meu Deus, olha l\u00e1 o diretor!\"<br>-Matheus, falando isso extremamente alto enquanto apontava para o diretor, que estava a pouqu\u00edssimos metros de Matheus e ainda ouviu o que ele disse. Logo ap\u00f3s isso, o diretor xingou o Humberto por estar arrancando as \"platinhas\" do \"jardim\"."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "\u25baVinicius\u25c4 Konrath", "data": "14 de abril de 2008", "texto": "\"Ha mew eu n\u00e3o tenho for\u00e7a!\"<br>-Pedro. Se referindo \u00e0 sua for\u00e7a.<br>\"-O mew me d\u00e1 um gole. Me d\u00e1 um gole.<br>-Pow!\"<br>Cara mal ao roubar o Milkshake do Pedro na rua."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "\u25baVinicius\u25c4 Konrath", "data": "14 de abril de 2008", "texto": "\"O cara roubo meu Milkshake! O cara roubo meu Milkshake! O cara roubo meu Milkshake! O cara roubo meu Milkshake!O cara roubo meu Milkshake!\"<br>Pedro ao ter seu milkshake surrupiado."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "14 de abril de 2008", "texto": "\"E ent\u00e3o, continuando a explica\u00e7\u00e3o da press\u00e3o hidrost\u00e1tico, isso me lembra o Chaves hahaha, em Acapulco quando o Professor Girafales tenta salvar o Quico, hahaha.\"<br>-Professor Vine, explicando press\u00e3o hidrost\u00e1tica. Ap\u00f3s essa men\u00e7\u00e3o ao Chaves, tamb\u00e9m foi feita uma men\u00e7\u00e3o totalmente sem sentido ao P\u00e2nico na Tv que nada tinha a ver com o conte\u00fado."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "15 de abril de 2008", "texto": "\"-Sor, \u00e9 s\u00f3 uma quest\u00e3o?<br>-Pode escrever de l\u00e1pis.\"<br>- L\u00e9o e professor Alvoni em um di\u00e1logo nonsense.<br>\"Aposto que as guria aqui j\u00e1 pegaram no pau rosa... Deve te umas que j\u00e1 at\u00e9 colocaram o pau rosa na boca...\"<br>-Edinho, ao se referir ao \"pau rosa\", que por sinal \u00e9 a mat\u00e9ria do l\u00e1pis."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "16 de abril de 2008", "texto": "\"P\u00f4xa Lu\u00eds, \u00e9 uma falta de respeito falar enquanto eu falo e... Ah, nem vamos brigar, dexa assim.\"<br>-Professor Vine, muito feliz a ponto de nem querer brigar.<br>\"-Vamos supor que eu vou para S\u00e3o Paulo para ver o jogo do S\u00e3o Paulo Futebol Clube.<br>-Ah sim, mas porque o SPFC?<br>-Porque eu sou o professor e eu fa\u00e7o as coisas como eu quero.\"<br>-Outra vez, Vine, muy feliz respondendo \u00e1 duvido do Fedrizzi.<br>\"-Eu e o Marco somo foda.<br>-Quem \u00e9 foda? Tu e o Marco ou eu tu e o Marco?\"<br>-Professora Luciana, que al\u00e9m de dizer uma palavra feia, ainda por cima fala uma completa aberra\u00e7\u00e3o para \"Fl\u00e1via\" e \"Marco Aur\u00e9lio\", caras maus das outras turmas.<br>\"Voc\u00eas tem que primeiro achar o mei\u00e3o...\"<br>-Professor Keller e o \"mei\u00e3o\"."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "16 de abril de 2008", "texto": "\"Esses tempos atr\u00e1s, um boca aberta da televis\u00e3o chamado Gilberto Barros disse...\"<br>-Professor Vine, revelando seu desprezo por Gilberto Barros. Matheus ficou chocado."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "22 de abril de 2008", "texto": "\"Olha a naipe do taipa.\"<br>-Frase extremamente homossexual e pat\u00e9tica que L\u00e9o aprendeu na comunidade gay."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "23 de abril de 2008", "texto": "\"Matheus? Matheus? Cad\u00ea o Te-Teu?\"<br>-Professor Keller, extremamente feliz hoje, em parte pelo seu anivers\u00e1rio de 37 outonos, em parte pela bom comportamente da turma. Em parte de seu comportamente de extrema euforia, ele fez o conhecido n\u00famero de dan\u00e7a \"Moonwalk\" (isso mesmo, ele fez!), caretas, grunhidos e gritos, e ainda humilhou o intelecto superior do Daniel com coisas como \"Daniel, p\u00f4xa, parab\u00e9ns. Tu \u00e9 o cara.\". E ele ainda por cima fez um teste de l\u00f3gica extremamente simples, mas no final das contas, s\u00f3 eu, Vini e Maur\u00edcio n\u00e3o descobrimos o \"segredo\", e isso me deixou muito triste."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "\u25baVinicius\u25c4 Konrath", "data": "23 de abril de 2008", "texto": "Tu descobriu?? <br>Sim.<br>E tu descobriu?<br>Sim...<br>E tu Vini descobriu?<br>N\u00e3o.<br>*Triste Vini*"}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "26 de abril de 2008", "texto": "\"- Tu entendia de geografia quando tu era estudante?<br>- N\u00e3o.<br>- De matem\u00e1tica sim n\u00e9?<br>- Sim. Eu sou muito bom mesmo em matem\u00e1tica.\"<br>*Professor-Legal Keller se mostrando superior aos alunos falando de seu tempo de estudante."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "28 de abril de 2008", "texto": "\"A gasolina \u00e9 extremamente explosiva. Isso \u00e9 divertido.\"<br>\"Vamos brincar de fazer pontos e riscos... Fa\u00e7am um ponto aqui e um ponto aqui. Pronto, acabou a brincadeira.\"<br>\"Eu vou come\u00e7ar bem devagar pra ningu\u00e9m se machucar, mas depois eu des\u00e7o em cima.\"<br>-Frases do professor Vine, ainda muito feliz.<br>\"A\u00ed o cara chego pra mim e disse \"O Tonh\u00e3o, o Tonh\u00e3o!\", e eu disse, \"O que tem ele?\", \"Morreu.\".\"<br>-Professor Edinho, muito triste."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "5 de maio de 2008", "texto": "\"A Sheila AI AI AI!\"<br>-Lu\u00eds E, at\u00f4nito ap\u00f3s ver a horr\u00edvel e mal\u00edgna professora de qu\u00edmica de muito tempo atr\u00e1s, Sheilas, tocando violino na sala de proje\u00e7\u00e3o dois. Ap\u00f3s risos, ela disse \"Maur\u00edcio, me respeite.\". Possivelmente essa foi a coisa mais engra\u00e7ada que Lu\u00eds j\u00e1 disse/fez."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "5 de maio de 2008", "texto": "\"O sor t\u00e1 chorando por dentro.\"<br>-Matheus sobre o professor Elton, em uma pat\u00e9tica tentativa de dar uma aula de xadrez (pois \u00e9, esse \u00e9 o fundo do po\u00e7o), confinando a nossa turma e a turma dos cara/mina doi mau. O caos foi generalizado e ao inv\u00e9s de reeprender as pessoas, Elton e \"Ter\u00ea\" simplesmente ficavam contra a parede se sentindo superiores. Em atos de confus\u00e3o mental, o sor come\u00e7ou a andar cheio de pe\u00e7as de xadrez nas duas m\u00e3os e jogou tudo dentro do pembolim. Depois, come\u00e7ou a andar em c\u00edrculos, pegou uma caixa e sacudiu ela e colocou-a de onde ele tinha tirado e continuou andando em c\u00edrculos. Ainda sobre uma folha com as regras de xadrez que foi entregue, estava tudo t\u00e3o confuso que s\u00f3 poderia ter sido escrita pelo Keller. Tudo que o Keller faz \u00e9 horr\u00edvel."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "5 de maio de 2008", "texto": "\"Eu espero que o feriad\u00e3o de voc\u00eas tenha sido bom, porque o meu foi um lixo.\"<br>-Professor Vine, n\u00e3o mais t\u00e3o feliz, fato que o fez expulsar Fedrizzi da sala. Na ocasi\u00e3o, Maur\u00edcio foi para a direita no corredor e o professor foi para a esquerda. Depois disso, era poss\u00edvel ver o sor correndo para a direita."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "5 de maio de 2008", "texto": "\"-Eu passei para lembrar a voc\u00eas que segunda voc\u00eas tem a prova integrada... N\u00e3o, o simulado.<br>-H\u00e3\u00e3.\"<br>-Coment\u00e1rio genial de Lu\u00eds E., e coment\u00e1rios idiotas da \"Regiane\", em uma de suas muitas passadas na nossa sala para nos mandar estudar."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "9 de maio de 2008", "texto": "\"Acreditem, eu tenho muitos motivos para chorar... Esse \u00e9 s\u00f3 mais um deles.\"<br>*Professor Vini, comentando sobre a professora de f\u00edsica que ele teve."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "9 de maio de 2008", "texto": "\"- O Mauricio saiu da sala sem autoriza\u00e7\u00e3o.<br>- ... Hum... O Mauricio... Mauricio...<br>- O Mauricio n\u00e3o ta aqui.<br>- Hum...\"<br>*Zanata, confuso com a situa\u00e7\u00e3o. Todos acham que ele veio at\u00e9 a nossa turma para dar algum recado importante, mas quando a professora de portugu\u00eas disse a primeira fala, o Zanata ficou confuso e n\u00e3o se lembrava mais do aviso, e estava tentando entender quem era Mauricio... Depois de muito tempo olhando para a turma, algu\u00e9m disse a terceira fala e o Zanata foi embora. A segunda e quarta falas ele disse antes de ir."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "9 de maio de 2008", "texto": "\"- ...(Toc, toc)<br>- ... (Professor Vini abre a porta)<br>- ...<br>- ...<br>- ...<br>- ...<br>- Ah, Vini!\"<br>*Professora de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica. Quando todos estavam quietos prestando aten\u00e7\u00e3o na aula de f\u00edsica (divertida), a professora bate na porta. Quando o Vini abre a porta, os dois ficam se olhando por um longo per\u00edodo de tempo quietos, quando finalmente a professora viu que era o Vini."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "9 de maio de 2008", "texto": "\" - Bl\u00e1, bl\u00e1, bl\u00e1, bl\u00e1, bl\u00e1...<br>- TODO MUNDO CALA A BOCA! Pow mew... Presta aten\u00e7\u00e3o no que eu vou falar...\"<br>*Professor Keller, irado com a conversa da turma."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "9 de maio de 2008", "texto": "\"- Aten\u00e7\u00e3o turmas... Segunda-Feira ser\u00e1 feito o simulado at\u00e9 o recreio... h\u00e3... Depois os alunos ter\u00e3o aula... h\u00e3... Depois do recreio n\u00e3o ser\u00e1 liberado ningu\u00e9m por causa do telefonema dos pais a escola... h\u00e3...\"<br>*Voz feminina(?) misteriosa vindo da caixa de som da sala de aula."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "9 de maio de 2008", "texto": "\"Voc\u00eas v\u00e3o pode usar a calculadora e... N\u00c3O! Voc\u00eas n\u00e3o v\u00e3o poder usar a calculadora!\"<br>-Outros coment\u00e1rios da voz misteriosa na caixa."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Leonardo Bambu", "data": "12 de maio de 2008", "texto": "Frases do Fedrizzi<br>\"Me olha nos olhos Kelvin\"<br>\"E eles come\u00e7am a conversa de manh\u00e3 e nunca acaba, at\u00e9 ao meio-dia\"<br>\"Tem muita imaturidade e falta de respeito nessa sala\"<br>Obs:Logo em seguida ele foi tirado da sala, por imaturidade e falta de respeito."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "\u0141\u00b5\u00a9\u00c5\u00a7 dos Santos", "data": "12 de maio de 2008", "texto": "na verdade a frase, referindo-se a conversa entre Matheus e Humberto foi:<br>\"E a conversa deles nunca acaba, come\u00e7a de manh\u00e3 e acaba de meio dia.\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "12 de maio de 2008", "texto": "\"Eu n\u00e3o quero dizer nada... Mas eu passei pro uns grupos agora e... Meu Deus, tomem um banho de manh\u00e3, que que custa?\"<br>-Professor Elton, muito triste com o fedor dos seus alunos favoritos. A frase gerou coment\u00e1rios como \"Na verdade o cheiro \u00e9 do pr\u00f3prio sor mas ele n\u00e3o sabe...\"."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "13 de maio de 2008", "texto": "\"S\u00e9rio mesmo pessoal... Se voc\u00eas fizerem alguma coisa que, no momento, eu entender que me feriu... Eu tiro a prova.\"<br>*Professor Keller, falando sobre o Simulado"}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "13 de maio de 2008", "texto": "\"Que isso pessoal... Voc\u00eas est\u00e3o fedendo pior que um bode... tomem um banho de vez em quando...\"<br>*Professor Elton."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "\u25baVinicius\u25c4 Konrath", "data": "13 de maio de 2008", "texto": "\"Talvez o professor Elton tenha dito isso para nos enganar e n\u00e3o pensarmos que quem est\u00e1 realmente fedendo \u00e9 ele.\"<br>-Outra teioria sobre a frase de Elton."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "\u25baVinicius\u25c4 Konrath", "data": "14 de maio de 2008", "texto": "Professor Vine: Voc\u00eas gostam de tabelas??<br>Turma: N\u00e3o.<br>Professor Vine: Mas eu gosto, ent\u00e3o vou colocar uma.<br>*Risos*"}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "14 de maio de 2008", "texto": "O correto seria \"Gr\u00e1ficos\" pequeno Vini.<br>\"Montanha: O sor, tu me vende uma 38?<br>Maur\u00edcio: Tu n\u00e3o v\u00ea que o sor s\u00f3 trabalha com farinha, idiota!\"<br>Conversa suspeita causada pela misteriosa \"mala\" do professor Alvoni, cujo conte\u00fado permaneceu como um dos maiores mist\u00e9rios da humanidade."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "14 de maio de 2008", "texto": "\"\u00c9 muito f\u00e1cil. A resposta t\u00e1 na cara.\"<br>-Professor Keller sobre Logar\u00edtmos Neperianos."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "14 de maio de 2008", "texto": "\"Maur\u00edcio: Eu n\u00e3o acredito que o homem atravessou o Estreito de Bering...<br>Lucas F (ir\u00f4nico).: \u00c9, porque \u00e9 muito estreito.<br>Maur\u00edcio (extremamente s\u00e9rio): \u00c9, exatamente!\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "15 de maio de 2008", "texto": "\"Bonetto: Ah, vai compra l\u00e1 umas bala pra mim.<br>*Kelvin sai correndo e volta com as balas, correndo.*<br>Bonetto: Corre filho da puta, corre.<br>*Kelvin come\u00e7a a correr mais r\u00e1pido.\"<br>E isso gerou frases do L\u00e9o do tipo \"A\u00ed Bonetto, eu fa\u00e7o tudo por ti\", e \"O Kelvin \u00e9 um pobre coitado.\"."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Leonardo Bambu", "data": "15 de maio de 2008", "texto": "Kelvin no final da aula com um litr\u00e3o<br>L\u00e9o:Tu tem refri<br>Kelvin:N\u00e3o,s\u00f3 um litr\u00e3o,mas eu n\u00e3o tenho copo<br>L\u00e9o:Ah,mas tu \u00e9 homem.<br> Pow,por que que eu disse isso?<br>Pow"}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "19 de maio de 2008", "texto": "\"Puta merda, eu n\u00e3o aguento mais...\"<br>\"Esse aluno \u00e9 um merda, \u00e9 um alienado!\"<br>\"Se um dia chamarem uma das minhas filhas na escola por desrrespeitar o professor, eu dou uma surra nela!\"<br>\"Esse tipo de aluno engra\u00e7adinho que amanh\u00e3 empurra voc\u00eas de cima de um precip\u00edcio, que vai dirigir b\u00eabado e vai matar todos voc\u00eas!\"<br>-Frases do professor Edinho em um extremo momento de ira, quando ele pela primeira vez nos seus 10 anos de professor expulsou um aluno da aula (Lu\u00eds E.)."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "19 de maio de 2008", "texto": "\"Eu fico pensando.... Se eu escolhi o emprego certo... Eu deveria ter escutado a minha m\u00e3e... Eu estava fazendo faculdade de engenharia e mudei pra Hist\u00f3ria e Geografia...\"<br>*Professor Edinho. A m\u00e3e sempre tem raz\u00e3o."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "19 de maio de 2008", "texto": "\"- Essa semana tu j\u00e1 chegou atrasado, e eu n\u00e3o vou mais tolerar isso.<br>- Mas hoje \u00e9 segunda.<br>- Ah, \u00e9 mesmo.\"<br>*Anita (!) me alertando sobre os meus atrasos no tempo em que estud\u00e1vamos de tarde."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "20 de maio de 2008", "texto": "\"O Irm\u00e3o L\u00e9o deixou bem claro que ele quer gente!\"<br>-Edinho, ainda muito triste durante ap\u00f3s expulsar um aluno pela primeira vez. E fica a quest\u00e3o: pra que o diretor quer gente? Ele quer comer beb\u00eas?! \u00c9 isso?!"}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "\u0141\u00b5\u00a9\u00c5\u00a7 dos Santos", "data": "20 de maio de 2008", "texto": "\"Sor Edinho: Faz o trabalho.<br>Montanha: Mas ele escreveu gay em todas as p\u00e1ginas do meu caderno!!<br>Sor Edinho: N\u00e3o da nada...\"<br>Edinho, resolvendo os problemas da sala de aula."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "\u25baVinicius\u25c4 Konrath", "data": "20 de maio de 2008", "texto": "Sor Alvoni: \"Humberto larga essa bolinha!!!<br>*Humberto joga a bolinha em dire\u00e7\u00e3o ao lixo mas erra.<br>Sor Alvoni: Ainda por cima \u00e9 ruim.\"<br>\"Se houvesse uma terceira guerra mundial o mundo ia ser purificado.\"<br>Mais uma brilhante frase dita por Maur\u00edcio."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "\u25baVinicius\u25c4 Konrath", "data": "21 de maio de 2008", "texto": "\"Vontade n\u00e3o se compra em farm\u00e1cia!\"<br>Frase dita no discurso que o Zanatta deu para completar os 20 minutos de aula que ainda restavam. Ele estava brabo com a professora."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "21 de maio de 2008", "texto": "*Zanatta entra na biblioteca para saber o que toda a nossa turma estava fazendo ali. Ele sobe na rampinha, e no sof\u00e1, abaixo dele, est\u00e1 Bruna. Segue o di\u00e1logo:<br>-Qual \u00e9 o teu problema?<br>-O qu\u00ea?<br>-Qual \u00e9 o teu problema?"}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "27 de maio de 2008", "texto": "\"Assinem esse abaixo assinado pedindo para a patrulha escola ficar na escola na sa\u00edda, por que n\u00f3s temos tido alguns elementos n\u00e3o identificados.\"<br>-Regiane em mais uma das babaquisses da escola. Lembrando que a rua \u00e9 p\u00fablica..."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "27 de maio de 2008", "texto": "\"Lucas, coloca no Barney que ta tocando uma m\u00fasica bem legal.\"<br>*\"Tonho\", em uma liga\u00e7\u00e3o para o Lucas"}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "29 de maio de 2008", "texto": "*Denise entra na sala e entrega para a professora de literatura um papel podre com a lei do uso de celulares na escola. Ela me entrega o papel:<br>\"-Ah, o Pedro vai ler agora, o nosso jornalista, o nosso enviado especial.<br>-Ah, o Pedro \u00e9 viado especial.<br>-O Pedro \u00e9 gordo viado especial.<br>-O Pedro \u00e9 boiola especial.\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "29 de maio de 2008", "texto": "*Professora de Portugu\u00eas e Matheus na Sala de Proje\u00e7\u00f5es.<br>\"-Voc\u00eas nunca viram alguma situa\u00e7\u00e3o no local de trabalho onde todo mundo ridiculariza algu\u00e9m porque ningu\u00e9m entende o que ele escreve?<br>-Ele escreve em japon\u00eas.\"<br>*Ainda na Sala de Proje\u00e7\u00f5es, temos no Projetor um trecho podre e todo errado de uma reda\u00e7\u00e3o podre que terminava em \"(...)\", dando a entender que tinha mais coisa depois. <br>Patr\u00edcia: Mas olha, t\u00e1 errado, ele n\u00e3o fala do resto das coisas.<br>Pedro: Mas tem mais coisa depois...<br>Patr\u00edcia: Ah, ent\u00e3o foi tu que escreveu.<br>*Ainda no mesmo lugar...<br>Professora: O que significa abordar?<br>Matheus: Eu abordei um beb\u00ea."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "29 de maio de 2008", "texto": "\"- Qual palavra poderia substituir a palavra 'patricinha'?<br>- Seu Jorge.\"<br>\"- O que \u00e9 que ta errado na frase?<br>- Seu Jorge.\"<br>*Mais frases que foram ditas na sala de proje\u00e7\u00e3o.. Coitado do Seu Jorge."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "30 de maio de 2008", "texto": "\"Ela serve para voc\u00ea guardar na caixa o que voc\u00ea n\u00e3o quer que fique fora dela!\"<br>-Humberto, explicando a utilidade de uma caixa de papel\u00e3o de dez reais, produto escolhido pela MiniEmpresa.<br>*Humberto est\u00e1 riscando o dicion\u00e1rio da bilblioteca.<br>Professora: Para de riscar o dicion\u00e1rio Humberto.<br>Humberto: Mas eu n\u00e3o estou riscando...<br>*Humberto continua riscando enquanto e depois de ter dito isso."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "30 de maio de 2008", "texto": "\"Se voc\u00eas continuarem a bagun\u00e7a eu tiro esse trabalho da 202 e fa\u00e7o uma avalia\u00e7\u00e3o individual!\"<br>-Professora de ingl\u00eas, errando o nome da nossa turma e sendo seguida por Lucas dizendo \"T\u00e1 bom ent\u00e3o, t\u00e1 bom pra mim.\"<br>\"Ah, o do cabelinho...\"<br>-Keller, sobre Matheus, que faltou no dia.<br>\"A\u00ed o cara falta a aula com medo de fazer coco nas cal\u00e7as.\"<br>-Keller, de novo, sobre alunos com diarr\u00e9ia. Agora sabemos porque o Matheus falta tanto."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "30 de maio de 2008", "texto": "\"Keller: Na vida tu tem que estudar mas tamb\u00e9m tem que ter outros \"prazeres\"...<br>Lu\u00eds E.: Isso \u00e9 um convite?!\"<br>-Durante a aula de matem\u00e1tica...<br>*Na aula, Keller pede um caderno de matem\u00e1tica completo. O Vini mostra o dele.<br>Keller: Ah, n\u00e3o t\u00e1 muito completo...<br>*Ent\u00e3o, Daniel chega com o seu caderno.<br>Keller: Ah, caderno de macho \u00e9 outra coisa.<br>*Algu\u00e9m na multid\u00e3o de risos diz:<br>-Sor, tu tiro o Vini.<br>Keller: \u00c9."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "2 de junho de 2008", "texto": "\"Ai Aiii!\"<br>-Eu, ap\u00f3s ver e apontar para o Mena sem camiseta. Tudo pelo humor."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "2 de junho de 2008", "texto": "\"De tempos em tempos eu vou l\u00e1 pro Rio de Janeiro trabalhar pro Imetro, e l\u00e1 eu sou o cachorr\u00e3o... Eu sou o lixo por l\u00e1.\"<br>-Professor Vine, que cortou seu cabelo exatamente igual ao meu cabelo, falando da inveja que ele tem dos caras endinheirados do Imetro."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "3 de junho de 2008", "texto": "\"- Eu criei um sistema...<br>- UAU!!!!\"<br>*Mauricio interrompendo a professora de portugu\u00eas que iria comentar sobre sobre a distribui\u00e7\u00e3o de notas para o segundo trimestre.<br>(Sinto muito Pedro, Matheus, Vini (na verdade n\u00e3o), mas eu tive de fazer isso)."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "4 de junho de 2008", "texto": "Na aula chata e infinita de matem\u00e1tica...<br>Humberto: Sor, tu j\u00e1 rodou alguma vez na escola?<br>Keller: Sim. Ah, mas foi h\u00e1 muito tempo atr\u00e1s e eu...<br>*Nesse momento, Keller contou literalmente, a hist\u00f3ria de toda a sua vida, TODA A SUA VIDA durante exatamente 45 minutos. Disso tudo, a melhor parte foi...<br>\"Eu tinha um colega que tinha 1,90 metros de altura. Ele era perfeito. Naturalmente perfeito. Ele carregava duas meninas nos bra\u00e7os dele e exibia como se fosse um trof\u00e9u.\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "6 de junho de 2008", "texto": "*Na aula chata e horr\u00edvel de matem\u00e1tica, eu acabo atraindo a aten\u00e7\u00e3o do Keller viado para a minha conversa com Lucas:<br>Keller: Tu a\u00ed, Pedro, perdeu a qualitativa. E tu a\u00ed, \u00e9 o Silveira?<br>Lucas: Isso mesmo.<br>*A turma come\u00e7a a rir muito, assim como Matheus.<br>Keller: Tu a\u00ed, Matheus, perdeu a qualitativa tamb\u00e9m.<br>Matheus: Pow."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "6 de junho de 2008", "texto": "*Na aula de biologia...<br>Saionara: E tu Matheus, como \u00e9 que tu faz para preservar o meio ambiente?<br>Matheus: Ah, n\u00e3o uso sacolas de pl\u00e1stico nos mercados.<br>Saionara: Ah, tu usa sacola de pano ent\u00e3o?<br>Matheus: N\u00e3o, eu compro pouca coisa mesmo."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "6 de junho de 2008", "texto": "\"- O que mais?<br>- Eu n\u00e3o jogo lixo no ch\u00e3o.<br>- Hum... Depois agente tem que conversar sobre isso...\"<br>*Professora Saionara falando comigo na mesma aula de Biologia continuando o scrap acima."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "6 de junho de 2008", "texto": "Ah, o \"scrap\" acima \u00e9...<br>*Ao final da aula de f\u00edsica com o professor Vine.<br>Pedro: Tchau sor.<br>Vine: Aquele abra\u00e7o.<br>De que abra\u00e7o ele estava falando? Eu n\u00e3o sei de nada sobre isso n\u00e3o hein..."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "9 de junho de 2008", "texto": "\"Espero que o final de semana de voc\u00eas tenha sido bom, e agora eu vou tentar fazer is pr\u00f3ximos 35 minutos serem o menos miser\u00e1vel poss\u00edvel.\"<br>-Professor Vine."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "\u25baVinicius\u25c4 Konrath", "data": "9 de junho de 2008", "texto": "*Mais uma aula com o Professor Vine<br>-Tchau sor.<br>*Batida no ombro esquerdo como uma representa\u00e7\u00e3o de Adeus.<br>Cai a al\u00e7a da mochila e tudo se destr\u00f3i.<br>-Vini, eu acho que isso \u00e9 teu. <br>Disse o Daniel com uma parte da minha mochila em m\u00e3os."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "9 de junho de 2008", "texto": "\"- N\u00e3o \u00e9 pra jogar lixo no ch\u00e3o.<br>- Cala a boca bocudo!<br>- Eu sou de uma gangue hein...\"<br>*Conversa entre o Daniel e o piazinho que fica rindo de mim. O piazinho disse a frase do meio. E logo depois que o Daniel disse que tinha uma gangue ele fez um gesto idiota e ficou olhando o Daniel enquanto ia embora..."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "12 de junho de 2008", "texto": "\"Voc\u00eas s\u00f3 se importam quando a \u00e1gua... Problemas entram na vida de voc\u00eas...\"<br>\"Todos eles riram de mim...\"<br>- Frases de Jair, na atividade totalmente in\u00fatil na Pastoral hoje."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Leonardo Bambu", "data": "13 de junho de 2008", "texto": "Saionara:Agora me expliquem se n\u00e3o tem espinho na rosa onde tem ent\u00e3o?<br>Mauricio:Na espinha dos peixe.<br>Coment\u00e1rio:Ser\u00e1 que ele falo s\u00e9rio mesmo?<br>Eu e o Lucas no bar;<br>Vini viado:Ha!Vcs ja t\u00e3o pronto,pra...pra..."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "13 de junho de 2008", "texto": "O L\u00e9o estragou tudo...<br>*Na aula de matem\u00e1tica, o Keller come\u00e7a do nada a falar como seriam os nomes dos seus alunos em ingl\u00eas:<br>\"Jean... Jean fica Joaquim.\"<br>\"C\u00e1ssio... *(Keller faz uma cara de medo e pavor) O C\u00e1ssio \u00e9 o C\u00e1ssio! No m\u00e1ximo Cassiano...\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "\u25baVinicius\u25c4 Konrath", "data": "13 de junho de 2008", "texto": "Lembrando que ele s\u00f3 come\u00e7ou essa brincadeira por causa que ele errou o nome da Stef\u00e2nia... de novo.<br>T\u00e1... eu s\u00f3 postei isso pra poder dizer pro l\u00e9o que esse \"vini viado\" d\u00e1 a impress\u00e3o de que sou eu. Mesmo n\u00e3o sendo e vice-versa. Ok."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "17 de junho de 2008", "texto": "*Na sala, Maur\u00edcio est\u00e1 dando avisos sobre o novo arm\u00e1rio...<br>Bruna: Mas olha s\u00f3, eu to sem livro...<br>Maur\u00edcio: Bah, te fudeu."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "17 de junho de 2008", "texto": "*Subitamente, me chamam na porta da sala, a turma est\u00e1 totalmente silenciosa.<br>Franciele: Pedro.<br>Pedro: Meudeus!"}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "\u25baVinicius\u25c4 Konrath", "data": "17 de junho de 2008", "texto": "*Pedro feliz com sua carteirinha de desconto de 1 real no cinema...<br>Pedro: -Ha finalmente chegou a minha cart...<br>Uma voz an\u00f4nima na multid\u00e3o: -Cala boca! Vaitesenta!!"}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "18 de junho de 2008", "texto": "\"- A minha av\u00f3 gosta de Geraldo Vandr\u00e9.<br>- Eu estou perdendo a paci\u00eancia Mauricio....<br>- Mas o que eu posso fazer se a minha av\u00f3 gosta? \u00c9 verdade...<br>- Fora da sala!\"<br>*Uma conversa entre Mauricio e a professora de Religi\u00e3o.<br>\"- O Zanatta dize pra mim pedir desculpas.<br>- Pelo qu\u00ea?<br>- Tamb\u00e9m n\u00e3o sei.\"<br>*Mauricio, logo depois de voltar do CT<br>\"- Mas a minha av\u00f3 gosta...<br>- A tua av\u00f3 tem quantos anos?<br>- 70 e... 73, eu acho, ou 68.<br>- Ela \u00e9 muito nova pra gostar dessa m\u00fasica.\"<br>*Uma conversa entre Mauricio e a professora de Religi\u00e3o. [2]"}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "\u25baVinicius\u25c4 Konrath", "data": "18 de junho de 2008", "texto": "\"Eu vou escrever BOIOLA na tua nota.\"<br>*Professor Keller Gomes ao repreender Lu\u00eds Eduardo por falar a palavra BOIOLA."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "19 de junho de 2008", "texto": "Na aula de portugu\u00eas...<br>Patr\u00edcia: *Maur\u00edcio encontra-se borrifando \"propoles\" na Patricia* Maur\u00edcio, para com isso!<br>Maur\u00edcio: Mas \u00e9 pra minha garganta...<br>Patr\u00edcia: Mas isso n\u00e3o vai resolver a tua dor...<br>Luciana: Maur\u00edcio, me d\u00e1 isso aqui!<br>Maur\u00edcio: Eu n\u00e3oi, custo sete pila...<br>Luciana: Ent\u00e3o sai da sala. *Maur\u00edcio come\u00e7a a ir para porta e Luciana come\u00e7a a escrever a ficha de ocorr\u00eancia*. Quem \u00e9 o representante?<br>Maur\u00edcio: Eu. *risos*.<br>*Horas depois, Maur\u00edcio volta para a sala e borrifa o spray na sua boca.<br>Maur\u00edcio: O Zanatta disse que isso funciona."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Leonardo Bambu", "data": "19 de junho de 2008", "texto": "Professor Vini: Ainda bem que n\u00f3s brasileiros temos muito respeito pelos idiotas dos americanos"}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Leonardo Bambu", "data": "19 de junho de 2008", "texto": "\"Vcs s\u00e3o uns seguran\u00e7as de merda\"<br>Prof. Vini:Ent\u00e3o n\u00e3o se esque\u00e7am, se vcs forem pro EUA levem term\u00f4metro de graus celcius ou o livro de f\u00edsica.<br>'Prof. Vini: Da pra olha na internet?Da!"}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "20 de junho de 2008", "texto": "*A voz do Zanatta sai da caixa de som...<br>\"At\u00e9 a hora do recreio, tudo ser\u00e1 normal. (...)\"<br>*Maur\u00edcio chega ao lado da professora de ingl\u00eas e diz para um colega do outro lado da sala:<br>Maur\u00edcio: V\u00f4 enfia um cacete nessa tua bundinha.<br>Professora: Maur\u00edcio!<br>Maur\u00edcio: Eu tenho recado pra d\u00e1, recado!<br>*Maur\u00edcio novamente borrifa seu \"pr\u00f3poles\".<br>Keller: Ah, eu n\u00e3o uso esse spray, eu pego o pr\u00f3poles concentrado em forma de gotas."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "20 de junho de 2008", "texto": "*Na aula de ingl\u00eas.<br>Professora: Chama agora. (...) Matheus?<br>Matheus: Presente.<br>Professora: Matheus!?<br>Matheus: Presente... Pow..."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "25 de junho de 2008", "texto": "*Na aula de matem\u00e1tica, Barbara reclama alguma coisa com o Keller...<br>Keller: Eu sei como tu se sente Barbara (...). Minha m\u00e3e teve uma viral, que \u00e9 o nome certo da virose quando s\u00e3o dois v\u00edrus, e ela n\u00e3o evacuava l\u00edquidos. (...) Quando eu to com dor de barriga e venho pra aula, e tenho que falar alto for\u00e7ando a garganta eu tenho que aguentar pra n\u00e3o fazer nas cal\u00e7as, mas eu aguento porque eu sou homem! (...) E se eu vomito na sala \u00e9 capaz de voc\u00eas vomitarem junto (...)."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "27 de junho de 2008", "texto": "*Na aula podre de portugu\u00eas, Bonetto rouba o meu estojo e eu fico irritado.<br>Luciana: O que est\u00e1 acontecendo a\u00ed atr\u00e1s?<br>Bonetto: O Pedro t\u00e1 tendo um xilique.<br>Pedro: Roubaram meu estojo!<br>Luciana: O que que \u00e9?<br>Bonetto: O Pedro t\u00e1 tendo um xilique.<br>Pedro: Roubaram meu estojo!<br>Luciana: O Mena t\u00e1 tendo um xilique?<br>Bonetto: O Pedro t\u00e1 tendo um xilique.<br>Pedro: Roubaram meu estojo!<br>Luciana: Se acalma Pedro."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "30 de junho de 2008", "texto": "*Na aula de f\u00edsica, Maur\u00edcio encontra-se fazendo barulhos caracter\u00edsticos de um porco...<br>Vine: Maur\u00edcio, para com isso! Aqui n\u00e3o \u00e9 xiqueiro! Se tu quiser ir pra um xiqueiro eu posso te indicar uns bem interessantes..."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Humberto Adami", "data": "2 de julho de 2008", "texto": "Segue um di\u00e1logo entre eu e Keller durante a prova de matem\u00e1tica:<br>- Sor, vem aqui....<br>- Voc\u00ea \u00e9 um escravo livre<br>- T\u00e1, vem aqui agora..<br>- Livre!"}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "3 de julho de 2008", "texto": "\"Voc\u00ea, por aqui Jonas!\"<br>\"Venha, por, aqui Jonas.\"<br>\"O Jonas \u00e9 o Keller\".<br>\"O Keller \u00e9 o Nunes\".<br>\"Jonas o, Tonh\u00e3o morreu\".<br>\"Eu vou matar o Jonas\".<br>\"O Jonas ainda n\u00e3o disse nada\".<br>- Frases podres da reda\u00e7\u00e3o do L\u00e9o."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "\u25baVinicius\u25c4 Konrath", "data": "14 de julho de 2008", "texto": "\"Eu estava querendo comprar um halls quando eu vi aquele vermelhinho e pensei ser de cereja... mas na verdade era de melancia...\"<br>Segundos depois...<br>\"\u00c9 bom... \u00e9 bom o de melancia.\"<br>-Frases ditas pelo sor Vin<br> durante uma aula de F\u00edsica."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Leonardo Bambu", "data": "17 de julho de 2008", "texto": "L\u00e9o:Vo gazear<br>Cassio:N\u00e3o vai n\u00e3o.<br>L\u00e9o:Porque?<br>Cassio:Por que tu \u00e9 a porra dum escoteiro"}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "\u25baVinicius\u25c4 Konrath", "data": "4 de agosto de 2008", "texto": "V\u00f3 do Vini: <br>\"-Ha! Olha o Pedro! Com essa roupa tu at\u00e9 parece um homenzinho!\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "4 de agosto de 2008", "texto": "\"- L\u00e9o, essa \u00e9 a letra 'c'?<br>- \u00c9.<br>-Ahhhhhhhhhhhhrrrrrrrrrrrrrrrrrrr!!!! Eu vou falar com o sor...\"<br>- Um papo maneiro entre L\u00e9o e Luana."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "6 de agosto de 2008", "texto": "Todos: \" - Bl\u00e1, Bl\u00e1, Bl\u00e1, Bl\u00e1, Bl\u00e1, Bl\u00e1...\"<br>Patricia: \"- Para de incomodar Mauricio!\"<br>Mauricio: \"- Eu n\u00e3o to falando contigo...!\"<br>Patricia: \"- Nem eu!\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "6 de agosto de 2008", "texto": "[A professora pega uma cadeira]<br>Saionara: \"- Gente, calma. Eu n\u00e3o enlouqueci.\"<br>[A professora bota a cadeira no ch\u00e3o e continua a aula]"}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "6 de agosto de 2008", "texto": "Matheus [Lendo a ordem de um exerc\u00edcio]: \"- Indique a que termos se referem os pronomes pessoais destacados nos trechos acima.\"<br>Lucinana: \"- O que tu colocou na primeira Matheus?\"<br>Matheus:\" - A primeira n\u00e3o t\u00e1 destacada nos trechos...\"<br>Luciana: \"- O que? Tu n\u00e3o fez?\"<br>Matheus: \"- N\u00e3o ta destacado.\"<br>Luciana: \"- Tu n\u00e3o fez nenhuma?\"<br>Matheus: \"- Eu fiz todas as outras, mas essa n\u00e3o ta destacada...\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "8 de agosto de 2008", "texto": "\"O L\u00e9o... Tem.. Tinta...\"<br>- Humberto, inesperadamente falando sobre L\u00e9o."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "\u25baVinicius\u25c4 Konrath", "data": "9 de agosto de 2008", "texto": "-Mas eu n\u00e3o tenho carteira de motorista!<br>Humberto, no Paintball se dirigindo ao terreno com carros."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "13 de agosto de 2008", "texto": "Pedro: \"- (...) Site porn\u00f4 gay.\"<br>Vini: \"- Site porn\u00f4 gay.\"<br>Matheus: \"- Site porn\u00f4 gay.\"<br>L\u00e9o: \"- Site porn\u00f4 gay.\"<br>[Silencio]<br>Humberto: \"- O qu\u00ea!?!?\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "\u25baVinicius\u25c4 Konrath", "data": "14 de agosto de 2008", "texto": "Pow fui eu que falei site porn\u00f4...<br>Da\u00ed o Bruno perguntou \"Site porn\u00f4?\"<br>Da\u00ed eu falei Site pon\u00f4 gay. E tudo come\u00e7ou. Fim."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "21 de agosto de 2008", "texto": "Matheus: \"- D\u00e1 uma dessas folhas a\u00ed C\u00e1ssio.\"<br>Luciana: \"- O qu\u00ea?\"<br>Matheus: \"- O qu\u00ea?\"<br>Luciana: \"- O qu\u00ea?\"<br>Matheus: \"- Eu n\u00e3o t\u00f4 falando contigo.\"<br>Luciana: \"- Que isso Matheus?\"<br>Matheus: \"- Eu n\u00e3o sei...\"<br>[Minutos depois...]<br>Matheus: \"- Sora, eu fiquei sem uma das folhas\"<br>[A sala se torna um caos]<br>Maurico: \"- Ah meu deus... Tinha que ser mesmo... [Bl\u00e1, bl\u00e1, bl\u00e1, bl\u00e1]\"<br>Luciana: \"- Mauricio...! Quem \u00e9 voc\u00ea pra falar assim com o seu colega?\"<br>[Minutos depois...]<br>Mauricio [Falando baixo]: \"- Sora, me da uma folha que eu to sem uma delas...\"<br>Luciana [Gritando]: \"- Como que tu n\u00e3o tem a folha Mauricio!?!?\"<br>[A sala se torna um caos]<br>*Essa confus\u00e3o foi gerada porque o C\u00e1ssio n\u00e3o quis me dar aquela folha... Curiosamente a mesma folha est\u00e1 envolvida em todos os casos..."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "\u25baVinicius\u25c4 Konrath", "data": "27 de agosto de 2008", "texto": "Maur\u00edcio: <br>- Sexta tem prova de Matem\u00e1tica? E tem mais alguma prova essa semana?<br>Lu\u00eds:<br>Sim. Sexta.<br>Maur\u00edcio:<br>Ha n\u00e3o!!<br>Eu n\u00e3o sei se foi assim... ent\u00e3o se algu\u00e9m tiver um post melhor, eu apago o meu..."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "27 de agosto de 2008", "texto": "Keller: \"- Quando eu era estudante tinha que ficar 6 per\u00edodos sentado.\"<br>Mauricio: \"- Nooooossa!\"<br>Keller: \"- \u00c0s vezes at\u00e9 7.\"<br>Mauricio: \"- Nooooossa!\"<br>Keller: \"- E voc\u00eas tem que ficar 5.\"<br>Mauricio: \"- Nooooossa!\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "27 de agosto de 2008", "texto": "Maur\u00edcio: \"Cara, o Roldo t\u00e1 indo pro Canada, cara, ele vai ficar na casa de uma vi\u00fava que mora com as duas filhas... Tomara que ele coma a vi\u00fava.\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "28 de agosto de 2008", "texto": "*Todos indo para a inform\u00e1tica na aula de ingl\u00eas, mas de repente Omar aparece...<br>Professora: Eu tinha reservado o laborat\u00f3rio.<br>Omar: N\u00e3o, n\u00e3o tinha.<br>Professora *pedindo clem\u00eancia*: Eu tinha sim...<br>Omar: N\u00e3o.<br>E ent\u00e3o todos voltam para a sala e Omar sai vitorioso de seu plano mal\u00edgno."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "\u25baVinicius\u25c4 Konrath", "data": "30 de agosto de 2008", "texto": "Aula de Qu\u00edmica: a professora estava falando sobre metabolismo normal e anormal...<br>\"-Afinal de contas, todo mundo aqui \u00e9 normal, n\u00e9???\"<br>*Coment\u00e1rios ir\u00f4nicos por toda a sala como por exemplo:<br>\"Sim, claro, \u00e9 claro que sim.\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "30 de agosto de 2008", "texto": "N\u00e3o foi isso Vini... Ela disse para o Lu\u00eds E. em um discuss\u00e3o:<br>\"Essa \u00e9 uma escola para gente normal.\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "\u25baVinicius\u25c4 Konrath", "data": "30 de agosto de 2008", "texto": "Mas ela pediu sim, se a gente era normal...<br>Tenho certeza. E a discuss\u00e3o veio depois disso."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "3 de setembro de 2008", "texto": "Alvoni: \"- Por que \u00e9 que tu t\u00e1 com essa cara de anjo caido do c\u00e9u? Hein?\"<br>*Alvoni conversando com a Luana. O L\u00e9o jura que depois dessa frase, viu o Alvoni piscando para a Luana. A controversas."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "3 de setembro de 2008", "texto": "Mauricio: \"- Se sair bem em uma prova estudando \u00e9 f\u00e1cil. Eu quero ver n\u00e3o estudando...\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "3 de setembro de 2008", "texto": "\"O barco t\u00e1 afundando, e tu vai afundar com ele, tu vai pagar o pato, o barco t\u00e1 afundando, tu vai pagar o pato sozinho, tu vai pagar o pato...\"<br>- Alvoni, explicando ao Lucas que ele iria pagar o pato."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "5 de setembro de 2008", "texto": "Saionara: Tu! *apontanto para o Lucas*<br>Lucas: H\u00e3... Sim?<br>Saionara: Quando tu compra teu desodorante, tu l\u00ea se cont\u00e9m CFC'S?<br>Lucas: Eu n\u00e3o uso desodorantes.<br>Saionara: Mas se tu comprasse, tu leria?<br>Lucas: H\u00e3... Sim...<br>Saionara: EU QUERO A VERDADE!"}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Leonardo Bambu", "data": "11 de setembro de 2008", "texto": "O celular do fedrizzi toca.E sem nem olhar pro celular ele diz.<br>\"Nossa minha m\u00e3e ta ligando tenho que atender\"<br>Na aulade ingl\u00eas<br>L\u00e9o:O sora se eu fizer um grupo de 4 pessoas eu tenho que entregar dois trabalhos?<br>Depois de uma demorada pausa de uns 10 minutos.<br>Sora de Ingles(Que eu n\u00e3o sei o nome):Se for um grupo de 4 s\u00e3o duas duplas<br>Comentario:Isso eu sei.Pow"}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "11 de setembro de 2008", "texto": "Matheus: \"- Agora eu preciso falar com o Zanata que ta bem ali...\"<br>[O Zanata come\u00e7a a dan\u00e7ar com duas raquetes na m\u00e3o]<br>(...)<br>Matheus: \"- Eu perdi uma chave... Esses dias...\"<br>Zanata: \"- O qu\u00ea? Tu ta achando que eu tenho cara de chaveiro?\"<br>Matheus: \"- H\u00e3...\"<br>Zanata: \"- Eu tenho cara de chaveiro? Tenho cara?\"<br>Secret\u00e1ria: \"- N\u00e3o responde!\"<br>Zanata: \"- Depois tu vai nos 'Achados e Perdidos'\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "11 de setembro de 2008", "texto": "*Matheus entra na sala. Todos come\u00e7am a aupladir*<br>Todos: Urruuuu, Matheus, uuuuuh!<br>*A caixa de som se manifesta*<br>Caixa de Som: Matheus, comparecer no SOE.<br>Todos: Urruuuuu!"}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "\u25baVinicius\u25c4 Konrath", "data": "15 de setembro de 2008", "texto": "\"T\u00e1 sendo gozado agora, vai ser o que vai gozar depois...\"<br>*Professora Luciana de Portugu\u00eas falando sobre falar em p\u00fablico."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "15 de setembro de 2008", "texto": "[O Lu\u00eds come\u00e7a a bater em um cara enquanto filmam ele...]<br>Pedro: \"- Ah, deveria ser o Kelvin...\"<br>[Kelvin, que estava exatamente do lado dele, d\u00e1 um tapa no Pedro]"}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "16 de setembro de 2008", "texto": "Mauricio: \"- Agora eu sei como se escreve 'Hoje'. Eu decorei. H-O-G-E\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "16 de setembro de 2008", "texto": "L\u00e9o: \"- Me devolve a minha borracha!\"<br>Lucas: \"- Ta bom. Eu vou te devolver. Mas no futuro, quando eu tiver uma m\u00e1quina do tempo eu vou voltar e matar tu e toda a tua familia. Tudo bem pra ti?\"<br>L\u00e9o: \"- Tudo bem.\"<br>Lucas: \"- T\u00e1. Toma a borracha.\"<br>L\u00e9o: \"- Uhul!\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "16 de setembro de 2008", "texto": "[Lu\u00eds E. se encontra abaixado atr\u00e1s do arm\u00e1rio tentando filmar a professora...]<br>L\u00e9o: O Lu\u00eds, deixa a c\u00e2mera em cima do arm\u00e1rio.<br>[O Lu\u00eds se vira e come\u00e7a a filmar a turma]<br>Matheus: \"- Droga L\u00e9o! Agora ele vai dar um 'super zoom' em mim!\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "24 de setembro de 2008", "texto": "*A caixa de som manifesta-se:<br>- Aten\u00e7\u00e3o alunos da turma 201... *depois disso, h\u00e1 apenas um sil\u00eancio mortal e eterno."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "25 de setembro de 2008", "texto": "*Completamente abandonados pelo professor Edinho na aula, Lu\u00eds prop\u00f5e um jogo onde quem falar primeiro \u00e9 espancado. A turma toda fica em sil\u00eancio mortal. <br>C\u00e1ssio: O Humnberto falou.<br>*Todos se aproximam amea\u00e7adoramente de Humberto."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "26 de setembro de 2008", "texto": "*A Caixa de Som manifesta-se novamente:<br>Zanatta: Todos os alunos que n\u00e3o tiraram a foto individual devem comparecer na sala... (Pausa extremamente longa e misteriosa) ... A sala ao lado da biblioteca."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "26 de setembro de 2008", "texto": "*A turma grita para Humberto, que est\u00e1 fazendo trabalho em grupo com a Luana:<br>Turma: Humberto t\u00e1 namorandoooo!<br>*Matheus manifesta-se furioso:<br>Matheus: N\u00e3o, ela \u00e9 minha!"}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Leonardo Bambu", "data": "29 de setembro de 2008", "texto": "Luciana:Se alguem axa esse assunto novo ou assustador(sexo)e nunca fez por favor se retire"}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Leonardo Bambu", "data": "29 de setembro de 2008", "texto": "L\u00e9o:Kelvin eu te odeio<br>Kelvin:Muito boa l\u00e9o<br>Quando ele vai entender???"}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "3 de outubro de 2008", "texto": "*Na aula de biologia, a professora manda Mena contar alguma coisa para a turma:<br>Mena: Eu tava falando pra minha namorada da \"mitose solid\u00e1ria\" e bl\u00e1 bl\u00e1 bl\u00e1.<br>Pedro: Ah, ele fez isso s\u00f3 pra dizer que tem uma namorada.<br>Saionara: Pedro, tu tem uma namorada?<br>Pedro: Ah, n\u00e3o...<br>Saionara: Ent\u00e3o arruma uma e fala pra ela sobre o projeto.<br>-Conclus\u00e3o: Eu odeio o Mena."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "8 de outubro de 2008", "texto": "[Local: Sala de aula - Aula de Biologia - 5\u00b0 Per\u00edodo]<br>Caixa de som: - \"Matheus comparecer ao CT.\"<br>[Local: CT]<br>Luciana: - \"Matheus me acompanhe.\"<br>[Local: Sala 19]<br>Luciana: - Matheus, uma pergunta, tu vai pra Cri\u00fava?<br>Matheus: - N\u00e3o.<br>Luciana: - Aaah... Por qu\u00ea?<br>Matheus: - Porque eu n\u00e3o quero.<br>Luciana: - Por que tu n\u00e3o quer?<br>Matheus: - Porque n\u00e3o.<br>Luciana: - Senta a\u00ed.<br>Luciana: - Tu gosta da tua turma?<br>Matheus: - H\u00e3... Nem sim, nem n\u00e3o...<br>Luciana: - Se eu te pedisse se tu gosta de cebola tu ia falar \"nem sim, nem n\u00e3o\"?<br>Matheus: - Talvez... Existe o lado bom e o lado ruim.<br>Luciana: - Da turma?<br>Matheus: - Da cebola tamb\u00e9m.<br>Luciana: - Eu n\u00e3o gosto de cebola.<br>Matheus: - Eu gosto.<br>Luciana: - Que bom.<br>(...)<br>Luciana: - Quais dos teus amigos v\u00e3o pra Cri\u00fava?<br>Matheus: - Eu n\u00e3o tenho certeza...<br>Luciana: - E o que \u00e9 que tu vai fazer amanh\u00e3 de manh\u00e3?<br>Matheus: - Eu vou dormir... e... descansar.<br>Luciana: - Ah... \u00c9 tu n\u00e3o acha que vale apena ir com os teus amigos?<br>Matheus: - N\u00e3o.<br>(...)<br>Luciana: - Tu n\u00e3o vai fazer nada al\u00e9m para a multifeira?<br>Matheus: - N\u00e3o.<br>Luciana: - Por qu\u00ea?<br>Matheus: - A multifeira \u00e9 muito injusta. Era muito melhor quando era opcional...<br>(...)<br>Luciana: - O que tu pretende fazer na faculdade?<br>Matheus: - Ci\u00eancias da Computa\u00e7\u00e3o.<br>Luciana: - O meu pai tem uma empresa que trabalha nessa linha e com m\u00e1quinas de xerox tamb\u00e9m. Os funcion\u00e1rios tem que se comunicar com os clientes. Tu acha que n\u00e3o vai precisar falar com ningu\u00e9m? A multifeira serve para te preparar para isso.<br>Matheus: - Eu n\u00e3o pretendo falar com clientes... E ainda acho a multifeira injusta.<br>(...)<br>Luciana: - Tu n\u00e3o vai pra Cri\u00fava mesmo?<br>Matheus: - N\u00e3o.<br>Luciana: Ta bom ent\u00e3o."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "20 de outubro de 2008", "texto": "*Na aula de literatura, a professora finalmente consegue aten\u00e7\u00e3o da turma, e subitamente a aluna nova conhecida como J\u00e9ssica se aproxima de sua mesa.<br>Vera: Agora eu quero falar... Que \u00e9 ela!?"}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "20 de outubro de 2008", "texto": "*Novamente, na aula de literatura, a turma encontra-se novamente despersa...<br>Vera: Eu acho que alunas como a B\u00e1rbara, a Patr\u00edcia, a Perla e o Pedro deviam impedir que certos alunos se manifestassem."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "\u25baVinicius\u25c4 Konrath", "data": "20 de outubro de 2008", "texto": "Vera: Eu acho que alunos como a B\u00e1rbara, a Patr\u00edcia, a Perla... <br>*pausa da professora*<br>O que deu tempo pra algu\u00e9m na multid\u00e3o comentar:<br>Ha mas s\u00f3 tem guria!!<br>A professora continua:<br>...o Pedro... deviam impedir que certos alunos se manifestassem."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "24 de outubro de 2008", "texto": "*Na aula de f\u00edsica...<br>Vine: Uma vez escondiam meus materiais na aula. A\u00ed eu fui na pol\u00edcia e fiz um boletim de ocorr\u00eancia. <br>Maur\u00edcio: Ta loco! E os caras n\u00e3o tem espancaram?<br>Vine: Se me ameassacem, eu ia na pol\u00edcia e fazia outro boletim. A lei est\u00e1 em favor das...<br>Maur\u00edcio: ... dos nerds.<br>*Mais tarde...<br>Vine: Como eu sou um piloto a\u00e9reo no Flight Simulatos, j\u00e1 aterrisei na cidade do Novo M\u00e9xico, e as pir\u00e2mides s\u00e3o pr\u00f3ximas ao aeroporto, ent\u00e3o tu tem que fazer uma curva brusca para desviar, \u00e9 uma sensass\u00e3o horr\u00edvel."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "\u25baVinicius\u25c4 Konrath", "data": "24 de outubro de 2008", "texto": "S\u00f3 que sensa\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 com \"dois s\".<br>Ha n\u00e3o ser que seja uma cen\u00e7ass\u00e3o muuuito boa..."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "October 27, 2008", "texto": "*Na aula de portugu\u00eas, Jean \u00e9 obrigado a ler um verso sobre amor e sexo...<br>Jean: Amor \u00e9 sentimento, sexo \u00e9 malandragem...<br>L\u00e9o: *Tossido* Gay *Tossido*.<br>Turma: Hahaha."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "October 27, 2008", "texto": "Luciana: Daniel, l\u00ea o teu verso.<br>Daniel: N\u00e3o."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "October 31, 2008", "texto": "* Na aula de matem\u00e1tica, Keller conversa discretamente com L\u00e9o:<br>Keller: Coitado do Matheus, ele \u00e9 diferente."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "November 3, 2008", "texto": "*No intervalo, Franciele vem ao encontro de Humberto. O tema da conversa \u00e9 basicamente a Franciele avisando \u00e1 Humberto que a nova aluna, formalmente conhecida como J\u00e9ssico (ou, mina feia muito parecida com o Pacheco, L\u00e9o), quer \"ficar' com Humberto, assim como Bruna (gordona miser\u00e1vel, tamb\u00e9m uma aluna nova) queria ter ficado h\u00e1 muitos anos. Na ocasi\u00e3o, Humberto disse que n\u00e3o queria \"ficar\" com ela porque ele j\u00e1 \"estava comprometido\". Posteriormente, B\u00e1rbara (mais uma aluna nova...) questionou Humberto porque havia dito \"n\u00e3o\", pois segundo ela, Bruna \u00e9 \"tudo o que um homem quer\". Voltando ao caso da aluna J\u00e9ssica, quando Franciele pediu o por que da recusa, Humberto, pela primeira vez em sua vida disse algo decente:<br>Humberto: Porque ela \u00e9 muito feia.<br>Mais tarde, Humberto ouviu Franciele dizendo essa raz\u00e3o para J\u00e9ssica. Uma \u00faltima observa\u00e7\u00e3o: quando Humberto disse isso, Giovana encontrava-se ao seu lado. E ela ainda fez um coment\u00e1rio sobre a car\u00eancia de beleza da colega J\u00e9ssica. Ta loco."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "\u25baVinicius\u25c4 Konrath", "data": "November 9, 2008", "texto": "O que? Ela gosta de meninas??<br>Hahaha!!<br>E o Pedro s\u00f3 colocou isso, porque ele realmente n\u00e3o esperava que tu fosse ler o que foi postado."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "November 9, 2008", "texto": "Ahhhhhh! Isso foi chocante... Bom... Eu n\u00e3o sei mais ou que dizer. Acho que n\u00f3s n\u00e3o podemos mais falar mais mal de todo mundo da nossa turma por aqui... Bons tempos aqueles que ningu\u00e9m tava nem a\u00ed pra esse buraco."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "\u25baVinicius\u25c4 Konrath", "data": "November 9, 2008", "texto": "\"eu pensava que os meninos <br> \"<br>Hahaha!! XD"}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "\u25baVinicius\u25c4 Konrath", "data": "November 9, 2008", "texto": "Ha tanto faz... eu quis fazer piada com a tua frase. Mas n\u00e3o seu certo.<br>Ent\u00e3o j\u00e1 era."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "November 9, 2008", "texto": "Hehehehe, isso a\u00ed Vini. Bom... Eu n\u00e3o tenho nada a acrescentar... A prop\u00f3sito, pe\u00e7o encarecidamente que se quiserem prosseguir com essa bizarra e chocante conversa, que continuem no nosso t\u00f3pico na casa do milhar, porque esse n\u00e3o \u00e9 realmente um t\u00f3pico para conversas. Mas aquele \u00e9. Legal."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "November 10, 2008", "texto": "- Durante a prova de geografia, Maur\u00edcio, como de costume, encontra-se fazendo brincadeiras em voz alta.<br>- Perla (ou Bruna...): Cala a boca!<br>- Maur\u00edcio: Vai toma no cu."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "November 10, 2008", "texto": "- Na aula de portugu\u00eas, Luciana chama o Lucas para fazer o tema (como sempre) e ele n\u00e3o o fez (como sempre). Algum tempo depois, Bruno \u00e9 chamado para fazer o tema. Ele o faz. Lembrando que Lucas senta atr\u00e1s do Bruno, segue-se o caso.<br>Luciana: Pr\u00f3ximo.<br>Lucas: Ah... Eu posso fazer agora.<br>Turma: *Risos*<br>Lucas: *Risos*<br>Luciana: Tu quer rir, tu quer rir? Eu vou te dar algo para rir e para chorar... Stef\u00e2nia, faz a quest\u00e3o<br>*Stef\u00e2nia faz a quest\u00e3o.<br>Luciana: Agora pode fazer a letra C Lucas.<br>Lucas: Ah, essa eu n\u00e3o fiz."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "November 10, 2008", "texto": "Momento Lucas Way Of Life - 2<br>Era a vez de Lucas fazer a reflex\u00e3o, justamente na aula de portugu\u00eas, cuja professora, Luciana, odeia Lucas (e a todos, mas todos odeiam ela tamb\u00e9m). Lucas n\u00e3o havia preparado nada e faz uma reflex\u00e3o da agenda.<br>- Luciana: Por que isso Lucas? Por que tu n\u00e3o preparou nada?<br>- Lucas: Porque eu acho a reflex\u00e3o uma perda de tempo.<br>A partir da\u00ed Luciana fica completamente irada e voc\u00eas j\u00e1 podem imaginar o resto."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "November 10, 2008", "texto": "Na aula, Luciana chega atrasada do recreio. A turma super-extilulada pelo atraso come\u00e7a a gritar no corredor. Luciana ent\u00e3o chega, com cara de indigna\u00e7\u00e3o.<br>- Daniel: N\u00f3s que tinh\u00e1mos que estar com essa cara.<br>- Luciana: *Irada* Sabe por que eu me atrasei? Eu estava lanchando!<br>Horas mais tarde ela diz que estava finalizando correspond\u00eancias para os pais informando que os filhos estavam mal na escola. Claro que sim..."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "November 10, 2008", "texto": "Momento Lucas Way Of Life - 3<br>Na aula de literatura, Lucas continua indignado com a professora Luciana (sempre ela...) ter dito que os alunos que n\u00e3o apresentarem o tema ser\u00e3o expulsos da aula dela e s\u00f3 voltar\u00e3o com a presen\u00e7a dos pais, e pela recente descoberta que todos n\u00f3s podemos repetir de ano por causa do mal\u00edgno conselho, na qual um \u00fanico professor pode fazer toda a diferen\u00e7a.<br>L\u00e9o (ou Pedro): E tu vai fazer o tema?<br>Lucas: Claro que n\u00e3o... Eu n\u00e3o posso deixar ela ganhar...<br>Pois \u00e9, agora \u00e9 pessoal."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Leonardo Bambu", "data": "November 10, 2008", "texto": "Durante a prova de geo:<br>L\u00e9o:O sor vem aew,como que funciona o conselho<br>*Neste instante a Luana vira discaradamente e copia algumas quest\u00f5es da minha prova enquanto o professor olhava<br>L\u00e9o:Vai se ferra Luana<br>Comentario:Se eu roda por tua causa eu vo atras de ti e da tua familia,Ouviu Luanaaaaaaaa eu sei que tu ouviuuuuuu<br>aaaaaaaaa"}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Leonardo Bambu", "data": "November 10, 2008", "texto": "e sobre minha alega\u00e7\u00e3o da J\u00e9ssica ser igual ao Pacheco...Sem comentarios"}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Lu\u00eds Felipe [.\u0131l\u0131l\u0131.]", "data": "November 11, 2008", "texto": "nao sei o que foi pior .... a Luciana faltar .... e sersubstituida pela Saionara ou ficarmos sabedo que essa semana teremos 4 periodos de biologia ...."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "November 11, 2008", "texto": "ATEN\u00c7\u00c3O SEUS BOIOLAS, N\u00c3O POSTEM COMENT\u00c1RIOS NESSE T\u00d3PICO. QUALQUER COMENT\u00c1RIO A PARTIR DESSA MENSAGEM SER\u00c1 CRUELMENTE EXCLU\u00cdDO. PARA COMENT\u00c1RIOS, USEM O NOSSO T\u00d3PICO COM T\u00cdTULO N\u00c3O-SUGESTIVO. GRATO. N\u00c3O. NU. VADIA."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "\u25baVinicius\u25c4 Konrath", "data": "November 12, 2008", "texto": "Na brilhante aula de matem\u00e1tica felizc om o Keller segue-se a cena:<br>-Vamos ver quantos n\u00fameros somam sete.<br>Turma e Keller: <br>-1, 2, 3!<br>4, 5, 6!<br>7, 8, 9!<br>Deeeezzz!! Eeeeee!!!<br>Sim, aulas bizarras."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "November 12, 2008", "texto": "Alvoni: Agora \u00e9 a minha vez de falar...<br>Mena: [Bl\u00e1... Bl\u00e1... Bl\u00e1...]<br>Alvoni: Agora eu que falo \"Gui\". [Alvoni fica olhando para o Mena]"}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "\u25baVinicius\u25c4 Konrath", "data": "November 17, 2008", "texto": "Na aula de F\u00edsica - <br>Sor Vine: Parem de rir, ou sen\u00e3o eu vou interpretar como se voc\u00eas estivessem rindo da minha cara, a\u00ed voc\u00eas v\u00e3o se ferrar l\u00e1 no CT...<br>Algu\u00e9m: Mas a gente n\u00e3o t\u00e1 rindo da tua cara...<br>Sor Vine: Mas eu vou interpretar como se estivessem! N\u00e3o riam!<br>*Pessoas segurando o riso*"}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "November 17, 2008", "texto": "Keller: - O meu nome significa \"por\u00e3o divino selvagem\" (Gomes)."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "November 18, 2008", "texto": "H\u00e1 muitos anos, quando ainda \u00e9ramos alunos do Jair, eu, Lucas e Ale nos encontr\u00e1vamos em trio em uma aula de religi\u00e3o no laborat\u00f3rio de inform\u00e1tica. Ale prometeu me dar uma bala se eu chamasse o Jair e dissesse que ele fedia.<br>Pedro: Sor!<br>Jair: Sim?<br>Pedro: Tu fede.<br>Jair: O qu\u00ea?!<br>Pedro: Tu fede.<br>Jair: O que? Eu fedo? Mas eu tomei banho...<br>Depois disso, nada \u00e9 certo. Eu me lembro de ter dito ao Jair que era uma aposta que eu havia feito e ele levou na esportiva e todos rimos muito. Lucas diz que Jair me levou para fora do laborat\u00f3rio para uma \"conversinha\"... E eu acho que o Ale nem me deu a bala..."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "November 18, 2008", "texto": "Alvoni: Agora eu vou comentar...<br>Luis: [Bl\u00e1... Bl\u00e1... Bl\u00e1...]<br>Alvoni: Agora eu vou comentar, ta bom Luizinho?"}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "November 21, 2008", "texto": "*Pela primeira vez em muitos anos, eu entro na banca do Sr. Faccini em busca de um l\u00e1pis-tabuada para facilitar minha vida no Simulado horr\u00edvel...<br>Pedro: Oi, eu quero um l\u00e1pis-tabuada.<br>Sr. Faccini: O qu\u00ea?! Nessa idade? Em que s\u00e9rie tu t\u00e1?<br>Pedro: Segundo ano...<br>Sr. Faccini: Ta loco... Quanto \u00e9 sete vezes sete?<br>Pedro: Eu n\u00e3o sei...<br>*Vini, que se encontrava ao meu lado na ocasi\u00e3o, responde*<br>*Sr. Faccini pega os l\u00e1pis*<br>Pedro: \u00c9 quanto?<br>Sr. Faccini: R$ 1,20 cada.<br>Pedro: Mas n\u00e3o eram oitenta centavos cada?<br>Sr. Faccini: Pra ti que n\u00e3o sabe a tabuada \u00e9 mais caro.<br>Eventualmente eu paguei oitenta centavos, mas mesmo assim o cara da banca me humilhou."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "\u0141\u00b5\u00a9\u00c5\u00a7 dos Santos", "data": "November 24, 2008", "texto": "Depois da aula, todos se encontravam reunidos no beco escuro como sempre, quando o Kelvin chega e pede para o Matheus ir ver uma \"coisa\". Nesse momento, segue-se um di\u00e1logo enorme, onde Kelvin fica insistindo para o Matheus ir, e Matheus, alternando entre momentos muitotristes e de muita f\u00faria, apenas diz:<br>\"N\u00e3o Kelvin... N\u00e3o Kelvin... N\u00e3o Kelvin, N\u00e3o! N\u00e3o Kelviiin... N\u00e3o Kelvin, tu n\u00e3o entende!!1\"<br>vale ressaltar que esse foi o melhor momento da minha vida..."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "\u25baVinicius\u25c4 Konrath", "data": "November 24, 2008", "texto": "Hahaha!!"}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "November 24, 2008", "texto": "Eu sei que \u00e9 proibido comentar esse nesse t\u00f3pico... Mas... Hahahahahahahahahahaha! O que diabos o Kelvin queria mostrar? Era algo sexual, Matheus?"}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Lu\u00eds Felipe [.\u0131l\u0131l\u0131.]", "data": "November 27, 2008", "texto": "eh Matheus o que que era? algo sexual?"}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "November 27, 2008", "texto": "Uma mina quis \"ficar\" com o Bonetto na sa\u00edda da escola, e Bonetto por sua vez, recusou. Lu\u00eds E. se aproveitou da situa\u00e7\u00e3o e disse que havia outra pessoa com quem ela poderia ficar, Matheus, e a\u00ed o Kelvin tentou arrasta-lo para o mundo da lux\u00faria.<br>Lembrando...<br>ATEN\u00c7\u00c3O SEUS BOIOLAS, N\u00c3O POSTEM COMENT\u00c1RIOS NESSE T\u00d3PICO. QUALQUER COMENT\u00c1RIO A PARTIR DESSA MENSAGEM SER\u00c1 CRUELMENTE EXCLU\u00cdDO. PARA COMENT\u00c1RIOS, USEM O NOSSO T\u00d3PICO COM T\u00cdTULO N\u00c3O-SUGESTIVO. GRATO. N\u00c3O. NU. VADIA."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "November 27, 2008", "texto": "Por Lu\u00eds F...<br>Luciana: Matheus tu n\u00e3o fizeste minha prova. Por que?<br>Matheus: Por que eu faltei .......<br>(nao me diga, ta na cara ele nao fez por que faltou)<br>Luciana:Traz justificativa at\u00e9 amanha se nao tu nao faz a prova<br>Matheus: Ta ..<br>Aqui notamos a preocupa\u00e7\u00e3o do Matheus em fazer a prova"}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "November 27, 2008", "texto": "*Na aula de bilogia...<br>Saionara: Os sapos s\u00e3o o que na cadeia alimentar?<br>Humberto: Consumidores secund\u00e1rios! Eles comem insetos que... Sei l\u00e1, comem capim."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "\u25baVinicius\u25c4 Konrath", "data": "November 27, 2008", "texto": "Na verdade ele falou que eram as moscas que comiam capim. Hehehe!!"}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "\u25baVinicius\u25c4 Konrath", "data": "November 27, 2008", "texto": "Crit\u00e9rios de avalia\u00e7\u00e3o da prova de F\u00edsica do sor Vine:<br>-N\u00e3o ser\u00e3o aceitas quest\u00f5es sm desenvolvimento, com respostas finais \u00e0 l\u00e1pis e com uso de corretivo. Razuras \"zerar\u00e3o\" a quest\u00e3o onde ela ocorrer. Confie no seu pontencial! Seja feliz<br>Simplismente genial."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Lu\u00eds Felipe [.\u0131l\u0131l\u0131.]", "data": "November 28, 2008", "texto": "mega comunidade .... divulguem ela!!!!!!!!!!!"}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "November 28, 2008", "texto": "Lu\u00eds seu viado... Posta essas merdas no outro t\u00f3pico...<br>ATEN\u00c7\u00c3O SEUS BOIOLAS, N\u00c3O POSTEM COMENT\u00c1RIOS NESSE T\u00d3PICO. QUALQUER COMENT\u00c1RIO A PARTIR DESSA MENSAGEM SER\u00c1 CRUELMENTE EXCLU\u00cdDO. PARA COMENT\u00c1RIOS, USEM O NOSSO T\u00d3PICO COM T\u00cdTULO N\u00c3O-SUGESTIVO. GRATO. N\u00c3O. NU. VADIA, LU\u00cdS."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "November 30, 2008", "texto": "Alvoni: Pedro... Sil\u00eancio... Tu vai... Mas os outros ficam... Tu vai... Mas os outros ficam...<br>*Alvoni falando para o Pedro que ele iria passar de ano mas os outros iriam ficar para fazer a prova de recupera\u00e7\u00e3o..."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Leonardo Bambu", "data": "November 30, 2008", "texto": "Antes da prova da mecatronica<br>L\u00e9o:Pow que que esse v\u00e9io t\u00e3o fazendo aqui?(me referia aos meus colegas de 30 anos ou mais)<br>Vin\u00e3o:\u00c9 v\u00e9io esses v\u00e9io tem que morre"}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Leonardo Bambu", "data": "December 2, 2008", "texto": "\"Tu toma Douglas, tu e o bomba\" L\u00e9o<br>\"Se eu sair dessa, nunca mais como tortinhas de palmito\" Pedro<br>\"Caralho do Capeta\" Kelvin<br>\"Tu \u00e9 100.000/10.000/5.000/100 vezes menos gay que o Jean\" Todo mundo menos o Jean"}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Lu\u00eds Felipe [.\u0131l\u0131l\u0131.]", "data": "December 2, 2008", "texto": "porra lep<br>nao eh mais pra posta nesse topico"}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "December 3, 2008", "texto": "Caralho Lu\u00eds... Estou desconfiado que tu realmente tem problemas de interpreta\u00e7\u00e3o... O que eu quis dizer at\u00e9 agora \u00e9 que nesse t\u00f3pico s\u00e3o proibidos COMENT\u00c1RIOS, mas \u00e9 totalmente permitido e incentivado a postagem de FRASES E DI\u00c1LGOS HIST\u00d3RICOS. Espero ter sido claro dessa vez."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "December 3, 2008", "texto": "Sor Vine: Para Lu\u00eds... PARA Lu\u00eds... PARA LU\u00cdS!!!<br>*Lu\u00eds resmunga alguma coisa.<br>Sor Vine: Lu\u00eds, fora da sala!<br>*Lu\u00eds come\u00e7a a mexer na sua mochila procurando alguma coisa.<br>Sor Vine: Lu\u00eds, FORA DA SALA!!!<br>Lu\u00eds: Ta bom, ent\u00e3o eu levo a mochila.<br>Sor Vine: Deixa a mochila a\u00ed.<br>Lu\u00eds: Ah, ent\u00e3o eu vou procurar.<br>Sor Vine: FORA LU\u00cdS!!!<br>Lu\u00eds: Ah, eu nunca vou achar mesmo...<br>*Lu\u00eds sai da sala.<br>Lu\u00eds: P\u00e1! (Ou algum som semelhante seguido de um bater de palmas)<br>*Mauricio come\u00e7a a rir.<br>Sor Vine: Mauricio, fora da sala.<br>Mauricio: Meu Deus...<br>Sor Vine: E deixa a agenda na minha mesa.<br>Mauricio: Eu n\u00e3o tenho agenda...<br>Sor Vine: T\u00e1 bom.<br>*Mauricio sai da sala.<br>Mauricio: P\u00e1! (Ou algum som semelhante seguido de um bater de palmas)<br>*A turma se segura para n\u00e3o rir."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "December 3, 2008", "texto": "*Bom, hoje eu entrei no e-mail do Bol (Sim, o e-mail que o Sor Vine criou no inicio do ano) e quando eu entrei havia 59 mensagens n\u00e3o lidas (!), at\u00e9 que eu cheguei no e-mail do Keller..<br>Aulas de Revis\u00e3o do Simulado do Prof\u00ba Ke ller<br>De:<br>Keller G\u00f6ttsche Gomes da Silva Adicionar contato keller_gottsche@yahoo.com.br<br>Para:<br>fisicalasalle@bol.com.br Adicionar contato fisicalasalle@bol.com.br<br>Assunto:<br>Aulas de Revis\u00e3o do Simulado do Prof\u00ba Ke ller<br>Data:<br>10/05/2008 14:27<br>PROJETO DE LEITURA - Revis\u00e3o 1 - Conjuntos Num\u00e9ricos.doc 135 KB, PROJETO DE LEITURA - Revis\u00e3o 2 - Fun\u00e7\u00e3o do 1\u00ba grau.doc 149 KB, PROJETO DE LEITURA - Revis\u00e3o 3 - Fun\u00e7\u00e3o do 2\u00ba grau.doc 165 KB, PROJETO DE LEITURA - Revis\u00e3o 4 - Logaritmo.doc 147 KB, PROJETO DE LEITURA - Revis\u00e3o 5 - Logaritmo Neperiano e Equa\u00e7\u00e3o Exponencial.doc 138 KB, PROJETO DE LEITURA - Revis\u00e3o 6 - Trigonometria.doc 2 MB, Revis\u00e3o 1 - Corre\u00e7\u00e3o das atividades propostas - Conjuntos Num\u00e9ricos.ppt 235 KB, Revis\u00e3o 2 - Corre\u00e7\u00e3o das atividades propostas - Fun\u00e7\u00e3o do 1\u00ba grau.ppt 206 KB, Revis\u00e3o 3 - Corre\u00e7\u00e3o das atividades propostas - Fun\u00e7\u00e3o do 2\u00ba grau.ppt 154 KB, Revis\u00e3o 4 - Corre\u00e7\u00e3o das atividades propostas - Logaritmos.ppt 229 KB, Revis\u00e3o 5 - Corre\u00e7\u00e3o das atividades propostas - Log Nep e Eq Exp.ppt 255 KB, Revis\u00e3o 6 - Corre\u00e7\u00e3o das atividades propostas - Trigonometria.ppt 1 MB<br>Est\u00e3o a\u00ed as aulas de revis\u00e3o do simulado de Matem\u00e1tica. J\u00e1 estavam mais de um m\u00eas dispon\u00edvel no site do col\u00e9gio.<br>bom estudos.<br>Prof\u00ba Keller"}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "December 4, 2008", "texto": "*Durante o recreio, duas minas do mau do primeiro ano chegam at\u00e9 n\u00f3s, ou seja, Eu, Matheus e Vini, e tentam vender uma rifa.<br>Mina1: Voc\u00eas n\u00e3o querem comprar uma rifa?<br>Todos: N\u00e3o.<br>Mina1: N\u00e3o mesmo? Tem certeza que voc\u00eas, rapazes t\u00e3o simp\u00e1ticos, n\u00e3o querem comprar?<br>Vini: Mas olha s\u00f3 quantas voc\u00eas j\u00e1 venderam *apontando para o boleto de rifas pela metade*.<br>Mina1: Se eu te dissesse o quanto eu ainda tenho que vender...<br>Vini: Ah, mas eu nunca ganho nada.<br>Mina1: Essa pode ser a sua chance.<br>Vini: Mas eu nunca ganho porque eu nunca compro.<br>Mina1: Mas \u00e9 s\u00f3 dois reais...<br>Pedro: Eu n\u00e3o tenho. Posso pagar com o corpo?<br>Mina1: A gente precisa...<br>Pedro: Eu tamb\u00e9m preciso. Me d\u00e1 o meu dinheiro ent\u00e3o.<br>*Depois de algum tempo, as minas desistem e somem no horizonte*."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "\u25baVinicius\u25c4 Konrath", "data": "December 7, 2008", "texto": "*No futebol (n\u00e3o americano), o meu time tava sem goleiro e o Humberto chutou pro gol. A bola pegu no meu ombro e foi pra escanteio. <br>Montanha: - P\u00eanalti!<br>Vini: - N\u00e3o ombro n\u00e3o \u00e9 p\u00eanalti!<br>Humberto: -A bola t\u00e1 cheia de tinta!<br>Vini: -Mas o Ronaldinho...<br>Humberto: -Calaboca!! A bola t\u00e1 cheia de tinta!!<br>A bola tinha uma tinta verde misteriosa. E foi escanteio no final."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Leonardo Bambu", "data": "December 7, 2008", "texto": "PORRA vini fui que disse isso n\u00e3o o Humberto<br>bah isso me ofendeu muito"}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "\u25baVinicius\u25c4 Konrath", "data": "December 7, 2008", "texto": "H\u00e3... ok. Tava todo mundo gritando..."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "December 10, 2008", "texto": "*Pedro entra na sala de aula...<br>Mauricio: Nossa, vai bota uma camisa decente pra esconder essas banha!"}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Lu\u00eds Felipe [.\u0131l\u0131l\u0131.]", "data": "10 de dezembro de 2008", "texto": "\u00e9 que o mauricio nao tem banha nenhuma ....<br>voces deveriam se inspirar na forma fisica dele ..."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "10 de dezembro de 2008", "texto": "PARA DE COMENTAR NESSE T\u00d3PICO LU\u00cdSSSSSS AHHHHHHH!"}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Leonardo Bambu", "data": "11 de dezembro de 2008", "texto": "sahusauhsauhasuhsauhsauhasuhsuhaasuhasuh"}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "11 de dezembro de 2008", "texto": "Edinho: - N\u00e3o se preocupa Matheus, eu vou me responsabilizar por tudo, e se tu n\u00e3o receber a tua nota eu VOU FAZER ELES DAREM.<br>*Sor Edinho conversando comigo a respeito das quest\u00f5es de geografia do simulado do segundo trimestre."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "\u25baVinicius\u25c4 Konrath", "data": "11 de dezembro de 2008", "texto": "Edinho: -Eu vou fazer tudo que \u00e9 poss\u00edvel e que cabe a mim pra tu ganhar essa nota. Matheus...<br>*Sor Edinho fazendo discursso pra presidente do Brasil."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "12 de dezembro de 2008", "texto": "Vini: Ontem a minha m\u00e3e veio me pedir dinheiro... E eu disse que meu pai tinha depositado tudo no banco, e ela ficou bem braba."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "12 de dezembro de 2008", "texto": "*Na aula abandonada e vazia de f\u00edsica, Bruna (gordona miser\u00e1vel) bate \u00e1 porta.<br>Vine: O que \u00e9 isso, entrando na aula nessa hora?<br>Bruna: Mas sor, antes a gente tava aqui por um temp\u00e3o e tu n\u00e3o apareceu...<br>Vine: OLHA O RESPEITO! Respeito!<br>Bruna: *repete a mesma coisa bem lentamente e em um tom de voz mais baixo*.<br>Vine: Eu estava em uma reuni\u00e3o com a Nuri...<br>Bruna: E como \u00e9 que eu ia saber...<br>*Vine permite a passagem de Bruna e J\u00e9ssica, e ap\u00f3s isso, fecha a porta e fica bem triste escorado no quadro*."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "12 de dezembro de 2008", "texto": "\"A partir de 10/12, n\u00e3o ser\u00e1 mais permitido o uso de computadores na biblioteca. Todos ter\u00e3o o seu BOLETIM.\"<br>- Misterioso aviso na biblioteca."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "12 de dezembro de 2008", "texto": "Vini: Isso foi montagem! \u00c9 muito bizarro!<br>- Vini, extramente irado ao ouvir a minha pessoa dizendo que no Mundo de Beakman foi ensinado que \u00e9 imposs\u00edvel se molhar ao estar coberdo de talco."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "12 de dezembro de 2008", "texto": "*No recreio, Zanatta interrompe uma divertida partida de futebol. <br>- Algu\u00e9m na Multid\u00e3o: Isso \u00e9 opress\u00e3o!<br>- Zanatta: Se tu t\u00e1 se sentido oprimido, vai embora ent\u00e3o."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "19 de dezembro de 2008", "texto": "*Matheus pega seu boletim histericamente e v\u00ea que reprovou em hist\u00f3ria.<br>Matheus: NNN\u00c3\u00c3\u00c3\u00c3\u00c3\u00c3OOOOOOOO! Eu odeio o Alvoni..."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "18 de fevereiro de 2009", "texto": "sor Vine: Aten\u00e7\u00e3o pessoal, prestem aten\u00e7\u00e3o agora! Eu vou passar um recado pra voc\u00eas! Aten\u00e7\u00e3o! Mas n\u00e3o \u00e9 um recado de amor... Nada disso! Est\u00e1 bem longe disso! Aten\u00e7\u00e3o!<br>O Vine transforma a f\u00edsica em divers\u00e3o."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "21 de fevereiro de 2009", "texto": "*Durante o recreio, enquanto todos jogavam basquete, eu e Teteus fic\u00e1vamos, como sempre, isolados no canto escuro. O diretor passa perto da quadra, e tenta tocar na bola. Sua camisa sai de dentro da cal\u00e7a. Enquanto ele coloca pra dentro da cal\u00e7a de novo, passa por n\u00f3s, e inesperadamente diz:<br>- Senhores..."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "21 de fevereiro de 2009", "texto": "*Primeiro dia de aula, grades frases do vice-diretor Zanatta:<br>\"Eu espero que voc\u00eas n\u00e3o me decepcionem esse ano... (...). EU SEI QUE VOC\u00caS N\u00c3O V\u00c3O ME DECEPCIONAR.\"<br>\"Ah, e tem outra coisa, essa coisa do cara usar as cal\u00e7as l\u00e1 em baixo, dando pra ver a \"freiada\" da cueca, t\u00e1 proibido. \"Ah, mas \u00e9 moda\", bom, qu\u00e9 ficar na moda vai ficar em outro lugar...\"<br>\"N\u00e3o \u00e9 permitido usar o bon\u00e9 no p\u00e1tio. \"Ah, mas vai fritar os meus piolhos\", hehehe, gente, desculpa a piada...\"<br>\"Ah, se a pessoa compra por um dinheir\u00e3o um vestido que s\u00f3 vai usar em uma \u00fanica festa, ele pode muito bem comprar um jaquet\u00e3o para a hora do frio...\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Leonardo Bambu", "data": "25 de fevereiro de 2009", "texto": "*Sor Vini falando sobre um assunto f\u00edsico estremamente chato!<br>L\u00e9o: Essa \u00e9 a melhor parte do meu dia!<br>*risos<br> E \u00edncrivelmente eu n\u00e3o estava brincando..."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "\u25baVinicius\u25c4 Konrath", "data": "25 de fevereiro de 2009", "texto": "*Aula de F\u00edsica<br>Sor Vine: \"Quem tem r\u00e9gua usa ela, quem n\u00e3o tem vai ter que ser na m\u00e3ozona, fazer o que!\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "25 de fevereiro de 2009", "texto": "*Mais frases da f\u00edsica divertida, com Vine:<br>\"A minha v\u00f3 \u00e9 bem velha, ela tem uns oitenta anos, e ela costuma dizer \"Ah, na minha \u00e9poca isso tava na crista da onda.\"... Que coisa vellha, meu Deus...\"<br>*Vine faz uma linha torta no quadro que deveria ter sido reta: \"Meu Deus...\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "26 de fevereiro de 2009", "texto": "\"A pol\u00edcia t\u00e1 atacando muito.\"<br>Jair, sobre a viagem \u00e1 Cri\u00fava..."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "26 de fevereiro de 2009", "texto": "*Na aula de ingl\u00eas, soldados do ex\u00e9rcito passam gritando e gemendo na rua. Todos come\u00e7am a olha pela janela.<br>Sora: \"N\u00e3o se metam.\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "26 de fevereiro de 2009", "texto": "* Na aula de reda\u00e7ao, Vera pede t\u00edtulos de algumas reda\u00e7\u00f5es.<br>Bruna: \"Desfila Pela Boca o Que H\u00e1 No Cora\u00e7\u00e3o.\"<br>Vera: \"Mas que t\u00edtulo bonito! Desfila, vomita, o que h\u00e1 no cora\u00e7\u00e3o... Espero que a reda\u00e7\u00e3o seja t\u00e3o bonita quanto esse t\u00edtulo...\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "27 de fevereiro de 2009", "texto": "*Aula de qu\u00edmica horr\u00edvel, Liliam horr\u00edvel inesperadamente chama Matheus.<br>Liliam: Matheus, qual \u00e9 o n\u00famero de hibridiza\u00e7\u00e3o?<br>Matheus: O que que \u00e9 isso?<br>*Risos*<br>Matheus: Pedro...<br>Pedro: Sp3, essas coisas...<br>Liliam: Matheus!? Teu nome ainda \u00e9 Matheus?!<br>Matheus: Sim, sim...<br>*Mais risos*"}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "27 de fevereiro de 2009", "texto": "*No in\u00edcio da mesma aula horr\u00edvel de qu\u00edmica, Liliam fala com Lucas, mas eles n\u00e3o se entendem:<br>Liliam: Lucas, senta algu\u00e9m na tua frente? *Referindo-se \u00e1 classe onde L\u00e9o senta, mas L\u00e9o estava ausente nessa aula*<br>Lucas: N\u00e3o, senta o L\u00e9o, mas ele faltou.<br>Liliam: N\u00e3o n\u00e3o, era s\u00f3 pra saber se algu\u00e9m faltou.<br>*Minutos depois, L\u00e9o (que estava fazendo uma carteira de trabalho) inexperadamente chega \u00e1 aula*<br>Liliam: Bom, vou pedir as respostas ao Lucas agora, vamo ve se d\u00e1 pra confiar nele dessa vez..."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "2 de mar\u00e7o de 2009", "texto": "*Antes da prova de f\u00edsica...<br>Vine: Colocam sobre a mesa l\u00e1pis, borracha e caneta... E uma r\u00e9gua, se precisar... Mas n\u00e3o vai precisar..."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "2 de mar\u00e7o de 2009", "texto": "*Na pol\u00eamica discuss\u00e3o sobre a Multifeira...<br>Mena: A nossa turma \u00e9 unida (bl\u00e1 bl\u00e1 bl\u00e1 eu sou viado l\u00e1 l\u00e1...). N\u00e3o podemos deixar que as outras turmas rejeitem nossas id\u00e9ias s\u00f3 porque s\u00e3o nossas...<br>Pedro: Mas eles s\u00e3o melhores!<br>*Pouco antes, o traidor antes conhecido como Lu\u00eds passa pela janela da nossa sala.<br>Pedro: TRAID... *Badanha subitamente aparece ao lado de Lu\u00eds.<br>Pedro: *sil\u00eancio absoluto*."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Leonardo Bambu", "data": "2 de mar\u00e7o de 2009", "texto": "Fato hist\u00f3rico<br>Fato hist\u00f3rico das frases hist\u00e9ricas que eu quero deixar registrado aqui...<br>A gordona miser\u00e1vel azha que \u00e9 o professor, isso me enche<br>L\u00e9o: Bah no \u00faltimo dia de aula eu vo dizer pro Jean\" Tu \u00e9 gay hein?\" <br>Lucas:Isso e depois pisa na cara dele"}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "3 de mar\u00e7o de 2009", "texto": "Vera: Eu quero olhar pra voc\u00eas e sentir prazer! Mas n\u00e3o \u00e9 esse prazer que voc\u00eas est\u00e3o pensando... Esse prazer o meu marido me d\u00e1."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "\u25baVinicius\u25c4 Konrath", "data": "3 de mar\u00e7o de 2009", "texto": "Mesma frase:<br>\"Vera: Eu quero olhar pra voc\u00eas e sentir prazer! E n\u00e3o \u00f3dio. Mas n\u00e3o \u00e9 esse prazer que voc\u00eas est\u00e3o pensando... Esse prazer o meu marido me d\u00e1. \""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "3 de mar\u00e7o de 2009", "texto": "Pow... Por que duas vezes? E voc\u00eas se esqueceram do detalhe mais importante de todos, ela olhou fixamente para o Matheus quando ela disse \"\u00f3dio\"...<br>*Na aula de biologia, grupos s\u00e3o formados para o projeto interdisciplinar. Algumas pessoas, Kelvin e Jean, sobram, causando grande confus\u00e3o. Jean fica com uma cara muito triste extremamente homossexual.<br>L\u00e9o: Hahahaha, olha a cara do Jean!<br>*Momentos depois, a pr\u00f3pria Saionara decide fazer altera\u00e7\u00f5es para formar um grupo com Kelvin e Jean e mais algu\u00e9m.<br>Saionara: O grupo ficou Jean, Kelvin e... Leonardo Azevedo.<br>*L\u00e9o faz a mesma cara que Jean havia feito h\u00e1 alguns minutos*"}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Leonardo Bambu", "data": "3 de mar\u00e7o de 2009", "texto": "Sem a parte extremamente homossexual, devo acrescentar"}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "4 de mar\u00e7o de 2009", "texto": "*Acaba a aula de hist\u00f3ria, seguida de uma aula de f\u00edsica. Ao inv\u00e9s de Vine aparecer pela porta, Vera aparece.<br>Vera: Vamos para a inform\u00e1tica ent\u00e3o? *Depois de algum tempo* Ou n\u00e3o \u00e9 aqui? *Vera vai embora muito triste.*"}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "10 de mar\u00e7o de 2009", "texto": "Novo Momento Lucas Way Of Life<br>*Na aula de literatura, L\u00e9o inicia uma enorme discuss\u00e3o com Mena para provar que o Jean \u00e9 gay (e precisam provas?!). Mena defende que Jean \u00e9 apenas \"afeminado\", e seus principais argumentos para provar isso s\u00e3o: \"eu conhe\u00e7o ele\" e o pat\u00e9tico fato de que o Jean tem amigas, o que quer dizer que ele \u00e9 hetero. Ou seja, os mesmos motivos podem fazer com que Mena se defenda das mesmas acusa\u00e7\u00f5es de ser viado... Ele at\u00e9 disse que achava que eu era gay at\u00e9 saber que eu conhecia Sara, o que n\u00e3o faz sentido, porque eu poderia muito bem estar tentando dar o cu para ela. Puxa. Mas enfim, O embate chega at\u00e9 Lucas...<br>Mena: Cara, eu acho que tu \u00e9 gay! (Insultar assim o Luquinhas! A gente devia ter rachado ele na hora) Eu nunca te vi com nenhuma mina!<br>Lucas: Cara, tu tem que encarar as mulheres como objetos de prazer...<br>Da-lhe Luquinhas!"}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "10 de mar\u00e7o de 2009", "texto": "L\u00e9o: Ah, o Pedro revelou que ele n\u00e3o faz sexo na comunidade peixes.<br>Pedro: Com\u00e9 que \u00e9?<br>L\u00e9o: Na comunidade da banda peixes...<br>Pedro: O L\u00e9o est\u00e1 se referindo \u00e1 banda Pixies...<br>Lucas: *Muito triste* Ah, caralho..."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "10 de mar\u00e7o de 2009", "texto": "*Na aula de portugu\u00eas, pra variar, Vera tenta chamar o pequeno Vini para responder um exerc\u00edcio...<br>Vera: O colega ali atr\u00e1s... Eu me esqueci o nome dele... Qual \u00e9 o teu nome?<br>Humberto: Trist\u00e3o!"}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "11 de mar\u00e7o de 2009", "texto": "*Na aula de literatura, umas das gordonas miser\u00e1veis come\u00e7a a falar um monte de merda sobre a diferen\u00e7a entre o cart\u00e3o de cr\u00e9dito e o cheque especial...<br>Gordona: Bl\u00e1 bl\u00e1 bl\u00e1 eu sou uma gordona l\u00e1 l\u00e1 o cheque especial isso l\u00e1 l\u00e1 l\u00e1<br>*Tr\u00eas horas falando essa porra toda, ela finalmente termina*<br>Vera: Eu n\u00e3o entendi."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "\u25baVinicius\u25c4 Konrath", "data": "11 de mar\u00e7o de 2009", "texto": "*No recreio, Humberto tenta explicar o que aconteceu com o diretor Aloir. Uma hist\u00f3ria que envolve acidente, hospital, enfermeiras e casamento. Ao fim, \u00e9 perguntado como ele sabia disso tudo.<br>Humberto: -\u00c9 que o meu pai... O MEU PAI,<br>Vini: -...\u00e9 uma enfermeira.<br>*risos*"}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "\u25baVinicius\u25c4 Konrath", "data": "12 de mar\u00e7o de 2009", "texto": "Novamente no recreio, convers\u00e1vamos sobre ativos e passivos. Pedro lembra de quando ele chamou o Humberto de passivo e o Humberto ficou chamando Pedro de ativo o restante da aula, como se isso fosse uma ofensa grave. Da\u00ed veio um \"engano\" do Pedro:<br>\"-Eu prefiro ser comido do que comer!\"<br>*risos hist\u00e9ricos*<br>-Opa."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "12 de mar\u00e7o de 2009", "texto": "*No recreio, eu por engano (h\u00e3 o que) falo algo que pode virar grande motivo de queima\u00e7\u00e3o... Literalmente...<br>Pedro: Ah, \u00e9 melhor ser comido do que comer algu\u00e9m.<br>*Mais tarde, L\u00e9o nota que duas meninas passaram o recreio inteiro dando voltas na quadra, e aposta vinte reais que vai dizer \"Eu sei que eu sou bonito, n\u00e3o precisa ficar me olhando\" quando elas passarem da pr\u00f3xima vez. Mais tarde, elas passam, e eu percebo que L\u00e9o n\u00e3o vai dizer nada... E eu sinto a press\u00e3o horr\u00edvel de saber que eu n\u00e3o posso deixar essa chance passar... Desesperado, digo:<br>Pedro: Ah L\u00e9o, eu sei que tu \u00e9 bonito!"}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "12 de mar\u00e7o de 2009", "texto": "Ah sim Vini... Eu \u00e9 que posto as coisas cara..."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "\u25baVinicius\u25c4 Konrath", "data": "12 de mar\u00e7o de 2009", "texto": "Perd\u00f3n Edgar, Perd\u00f3n."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "18 de mar\u00e7o de 2009", "texto": "*Na aula de literatura, formam-se os grupos para o projeto interdisciplinar, sendo que o grupo do L\u00e9o consiste em ele, Kelvin e... Jean. E \u00e9 ent\u00e3o que Kelvin come\u00e7a um di\u00e1logo que fez com que ele ganhasse, ao menos, uma barra de respeito.<br>Kelvin: Tu \u00e9 gay ou o qu\u00ea?<br>Jean: N\u00e3o \u00e9 que eu seja gay, eu sou muito timido.<br>Kelvin: T\u00e1, mas por que tu \u00e9 assim?<br>Jean: Ah, eu tenho TOC (transtorno obsessivo compulsivo) e eu tinha pensamentos ruins, mas agora eu vou na psic\u00f3loga e eu n\u00e3o penso mais. V\u00e1rias pessoas tem isso e nem sabem.<br>*L\u00e9o e Kelvin mostram-se visivelmente perturbados e um clima de constrangimento paira no ar, e fica \u00f3bvio para Jean que todos ali pensam que ele \u00e9 gay*<br>Jean: Eu gosto da Carol, mas eu n\u00e3o tenho coragem de falar pra ela..."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "18 de mar\u00e7o de 2009", "texto": "*Na aula de f\u00edsica...<br>Vine: Aqui no Brasil s\u00f3 tem um loaborat\u00f3rio de ac\u00fastica, l\u00e1 nos Estados Unidos tem um em cada esquina...<br>*Coment\u00e1rios diversos:<br>- Ah, ent\u00e3o l\u00e1 nos EUA tem uma padaria, um mercado e um laborat\u00f3rio de ac\u00fastica depois uma farm\u00e1cia e outro laborat\u00f3rio de ac\u00fastica...<br>- No deserto tem um cactus, outro cactus e um laborat\u00f3rio de ac\u00fastica..."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "18 de mar\u00e7o de 2009", "texto": "*Na aula de f\u00edsica o sor Vine tenta explicar o conte\u00fado mas \u00e9 constantemente interrompido...<br>Vine: Quem quer ser narrador de samba enredo vai pra bem longe daqui! De prefer\u00eancia o Rio de Janeiro, porque pra ser narrador de samba enredo n\u00e3o precisa estudar, s\u00f3 precisa saber ler!"}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "18 de mar\u00e7o de 2009", "texto": "\"Balas, Refrigerantes, Material Escolar, Brinquedos e Bijuterias\"<br>- Lista das coisas que s\u00e3o vendidas na Banca."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Leonardo Bambu", "data": "19 de mar\u00e7o de 2009", "texto": "Momento way of life do Lucas<br>Durante a aula de quimica mexia-mos com \"chama fria\"... Lucas ret\u00eam parte do fogo nas m\u00e3os: <br>Lucas: Bah preciso jogar uma bola de chamas em algu\u00e9m...<br>E ele faz uma tentaviva frustrada..."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "19 de mar\u00e7o de 2009", "texto": "\u00c9, todos n\u00f3s \"mexia-mos\" mesmo...<br>*Na aula de biologia, comenta-se sobre um projeto est\u00fapido que n\u00e3o vale a pena comentar aqui... Em meio a minha indigna\u00e7\u00e3o, come\u00e7o a xingar a todos descontroladamente, e eis que a turma toda fica em sil\u00eancio justamente quando eu digo isso:<br>Pedro: Sejam gays... Opa. <br>*Risos*<br>Saionara: Sejam o que Pedro?<br>Pedro: Nada...<br>Daniel: Felizes."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "\u25baVinicius\u25c4 Konrath", "data": "31 de mar\u00e7o de 2009", "texto": "Em meio a aula de Literatura, corrig\u00edamos o tema. Algu\u00e9m pronuncia uma palavra erroneamente e a Vera:<br>\"Ai que dor na... mente.\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "31 de mar\u00e7o de 2009", "texto": "*Na mesma aula de literatura...<br>Vera: \"Como \u00e9 bom dar... Inclusive desse jeito que voc\u00eas est\u00e3o pensando, Mena.\"<br>* Dando destaque tamb\u00e9m para os atritos entre Vera a Luquinhas, agora inimigos mortais. E dando destaque tamb\u00e9m para a entrevista que eu e Humberto demos (u\u00ed) para um \"programa\" da \"Tv Solu\u00e7\u00f5es\"... V\u00e3o se ferrar..."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "31 de mar\u00e7o de 2009", "texto": "*Ainda na aula de literatura, Vera chama Vodkaaa (M\u00f4nica) para responder uma quest\u00e3o, mas ela n\u00e3o se lembra de seu nome...<br>Vera: \"A colega.\"<br>Vodkaaa: \"Ah, eu sou a colega.\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "\u0141\u00b5\u00a9\u00c5\u00a7 dos Santos", "data": "31 de mar\u00e7o de 2009", "texto": "Ah, mas a Vera disse que ela s\u00f3 chama aten\u00e7\u00e3o de quem ela gosta... E ainda na aula de literatura:<br>Vera: Muitas pessoa se confudem com os hom\u00f4nimos, bl\u00e1 bl\u00e1 bl\u00e1...<br>Pedro: Pow, eu n\u00e3o me confundo...<br>Gordona Miser\u00e1vel 1: Eu tamb\u00e9m n\u00e3o!<br>\u00c9 Pedro, algumas semelhan\u00e7as est\u00e3o surgindo... Cuidado..."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "31 de mar\u00e7o de 2009", "texto": "Pow, era na aula de PORTUGU\u00caS e n\u00e3o na de literatura que aconteceram os acontecimentos das 4 mensagem em cima... Bom, na mesma aula de PORTUGU\u00caS:<br>Vera: Eu estava numa palestra e tinha um casal do meu lado e a mulher disse: \"Eu coloquei a bota\" e o marido respondeu: \"O qu\u00ea? Tu comeu a bota?\", a\u00ed eu pensei: \"Esse marido \u00e9 um mosc\u00e3o!\"."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "\u25baVinicius\u25c4 Konrath", "data": "1 de abril de 2009", "texto": "Tem raz\u00e3o Matheus. Digo, Sr. Perfei\u00e7\u00e3o."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "\u25baVinicius\u25c4 Konrath", "data": "1 de abril de 2009", "texto": "Na aula de Religi\u00e3o convers\u00e1vamos sobre racismo. Na verdade s\u00f3 ouv\u00edamos a sora Maira Assman falar.<br>Maira: \"Agora sejam sinceros, sem hipocrisia. Voc\u00eas casariam com um negro?\" <br>*risos e coment\u00e1rios gays*"}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "\u25baVinicius\u25c4 Konrath", "data": "1 de abril de 2009", "texto": "Na aula de Literatura (dessa vez t\u00e1 certo):<br>Pedro: \"Caras! Voc\u00eas cortam o p\u00ealo do saco?\"<br>Vini e L\u00e9o: \"Haaaaa mewwwww!!\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "9 de abril de 2009", "texto": "*Na aula de hist\u00f3ria com o professor novo viadinho, e presumivelmente marxista, subitamente \u00e9 interrompida por Denise, que nos traz CHOCOLATES DO LA SALLE de presente. Nos deliciando com a suculenta iguaria, L\u00e9o subitamente se torna im\u00f3vel.<br>L\u00e9o: Olha o diretor na janela!<br>Todos olhamos e vemos o diretor irado e im\u00f3vel olhando com uma fome imortal para nossos chocolates. Todos se viram rindo tentando evitar que ele perceba que n\u00f3s estamos rindo dele, fracassando. O diretor ent\u00e3o continua l\u00e1 im\u00f3vel por quase dez minutos e ent\u00e3o some misteriosamente."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "9 de abril de 2009", "texto": "Na aula de religi\u00e3o...<br>Maira Assman: - Voc\u00eas v\u00e3o criar um s\u00edmbolo para a campanha da fraternidade que ter\u00e1 que ser real e fazer parte da realidade."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Leonardo Bambu", "data": "11 de abril de 2009", "texto": "Lucas: Nunca mais me assuste assim Undertaker!!!<br>Lucas:Eu aposto minha vida que ele n\u00e3o faz esse pin!!!"}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Leonardo Bambu", "data": "11 de abril de 2009", "texto": "Lucas e L\u00e9o:Se o Undertaker perder eu nunca mais assisto a WWE!!!1111111"}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Leonardo Bambu", "data": "13 de abril de 2009", "texto": "Aula de espanhol, Lucas procurando palavras no 'X'<br>Sheila:N\u00e3o tem nenhuma palavra no X!!!<br>Lucas:Mas, parecia que tinha..."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "13 de abril de 2009", "texto": "Corrigindo o L\u00e9o, o Lucas disse o que est\u00e1 descrito acima de forma bem triste...<br>*Na aula de f\u00edsica horr\u00edvel, onde o sor Vine n\u00e3o deixou o Matheus entrar na sala por apenas alguns segundos de atraso, todos se encontram fazendo um trabalho horr\u00edvel.<br>Gordona Miser\u00e1vel: Pedro, empresta o caderno de f\u00edsica?<br>*Pedro d\u00e1 o caderno sem mencionar uma \u00fanica palavra e sem olhar em nenhum instante para as gordonas. Horas depois, elas devolvem o caderno.<br>Gordona Miser\u00e1vel: Sor, como eu fa\u00e7o isso?<br>Vine: Tinha num excerc\u00edcio que eu passei.<br>Gordona MISER\u00c1VEL: Ah, no caderno do Pedro n\u00e3o tinha nenhum exerc\u00edcio.<br>Vine: Como n\u00e3o? Eu passei isso na primeira semana de aula.<br>Obs: FILHA DA PUTA."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "13 de abril de 2009", "texto": "*Ap\u00f3s uma palestra horr\u00edvel sobre postura, onde n\u00e3o se entendia nada gra\u00e7as \u00e0 ac\u00fastica \"aguda\" do audit\u00f3rio, o sinal bate, mas a professora de educa\u00e7\u00e3o f\u00edsica fecha as portas e se recusa a deixar os alunos se libertarem at\u00e9 que eles batam palmas.<br>Gordona Miser\u00e1vel *descontrolada*: Vamo logo com isso! EU TENHO QUE TRABALHAR!<br>Lembrando que na mesma palestra, quando a Camilona fez uma pergunta sobre postura, todos come\u00e7aram a rir da cara de gorda miser\u00e1vel dela. Quem dera isso acontecesse na NOSSA turma..."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "13 de abril de 2009", "texto": "*Na aula de espanhol, Regiane chega para dar um aviso misterioso.<br>Regiane: Quarta-feira ser\u00e1 recolhida a autoriza\u00e7\u00e3o e o dinheiro para voc\u00eas irem..."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "22 de abril de 2009", "texto": "A Pequena Saga do Matheus<br>Antes tarde do que nunca, eis aqui a sensacional saga pascoal do nosso querido Teteus.<br>Matheus: Ah, eu odeio isso, na p\u00e1scoa a minha fam\u00edlia sempre rouba o meu chocolate... Por isso eu sempre preciso esconder tudo, mas eles sempre acham...<br>Matheus: Eu ainda n\u00e3o comi os meus ovos de p\u00e1scoa porque eu sei que se eu abrir, a minha fam\u00edlia vai comer tudo quando eu estiver na escola, pelo menos eles n\u00e3o s\u00e3o t\u00e3o indiscretos a ponto de abrir o ovo...<br>Matheus: Eu coloquei todos os meus chocolates em uma sacola e dei um n\u00f3 e escondi, mas quando eu cheguei da aula ontem, tinha um furo enorme e um monte de chocolate tinha sumido...<br>Matheus: Ontem eu abri o meu ovo de chocolate, e a\u00ed o meu pai veio do meu quarto, e ele nem olhou pra mim, e pegou um peda\u00e7o enorme e foi embora... E depois ele voltou e fez isso de novo...<br>Concluindo, o Matheus vive entre inimigos mortais. Grande hist\u00f3ria."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "4 de maio de 2009", "texto": "Na aula de reda\u00e7\u00e3o...<br>Vera: - Quando eu comecei a dar aula eu tinha um aluno que se chamava Antonio que era feio, preto, pobre, fedido e n\u00e3o tinha os dentes da frente porque ele arrancou os fios de eletricidade com os dentes."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "29 de maio de 2009", "texto": "*Na aula de portugu\u00eas, Kelvin comete erros sussesivos nas quest\u00f5es que Vera est\u00e1 corrigindo.<br>Vera: Eu me sinto no meio de um monte de \u00edndio."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "29 de maio de 2009", "texto": "*No recreio, Zanatta se aproxima e observa o pia gay, mas conhecido como Murilo Biba, dan\u00e7ando no meio de uma roda de menininhas.<br>Zanatta: Esses a\u00ed j\u00e1 s\u00e3o assim desde crian\u00e7a..."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "3 de junho de 2009", "texto": "Vine na primeira aula depois de sua viajem aos EUA.<br>Vine: Eu tenho um sonho. Mas eu n\u00e3o vou falar pra voc\u00eas porque o sonho agente n\u00e3o conta pra ningu\u00e9m. Quem fica falando por a\u00ed o seu sonho n\u00e3o \u00e9 o sonho. O meu sonho \u00e9 meu e eu n\u00e3o vou contar pra ningu\u00e9m."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "24 de junho de 2009", "texto": "*Na aula de f\u00edsica...<br>Vine: Ah, eu brigo com a minha m\u00e3e o tempo todo. Mesmo que ela esteja doente, coitada... Mas tamb\u00e9m, quem manda ficar se metendo na minha vida."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "24 de junho de 2009", "texto": "*Na aula de ed. f\u00edsica...<br>Elton: Essa merda de mural, eu sempre tenho que fazer essa merda sozinho...<br>Paulo: Ah, mas tu precisa fazer isso?<br>Elton: Ou eu fa\u00e7o ele, ou eu escolho o que tem que por nele... \u00c9 melhor fazer...<br>Paulo: Se imp\u00f5e sor!<br>Elton: Eu n\u00e3o, eu n\u00e3o mando em nada nessa merda..."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "24 de junho de 2009", "texto": "*Em outra aula de ed. f\u00edsica, enquanto preenchiamos uma ficha a pedido de Elton, alguns alunos optaram por responder em cima do concreto rugoso das arquibancadas...<br>Elton: Voc\u00eas t\u00e3o deixando tudo coisado! Seus, seus... Seus viado. <br>*Acerca disso, podemos concluir que o Elton pensa muitas coisas ao mesmo tempo, mas n\u00e3o tem a capacidade de se expressar. Ainda assim, ele \u00e9 de longe, o \u00edcone supremo da nossa gera\u00e7\u00e3o."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "24 de junho de 2009", "texto": "Na aula de f\u00edsica...<br>Vine: O Barak Obama mandou um abra\u00e7o pra turma 303... Hehehe... O Barak... Hehehe..."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Leonardo Bambu", "data": "14 de julho de 2009", "texto": "Uma s\u00e9rie de frases Hist\u00f3ricas<br>A Bibliotec\u00e1ria chega na sala<br>Turma: Humberto ta ferrado<br>L\u00e9o:Calma meu eu vo destrair ela com um livro aberto<br>Pedro:Vou catalogar esse livro no lugar errado<br>Pedro:Ahhh. gordonas miser\u00e1veis, ai, ai<br>Lucas: Deu uns rolo l\u00e1 com a kika que ela delato um colega meu, daew ele falo<br>-Aquelo gorda porca, ela me delato aquela gorda porca vo mata aquela gorda porca!!!"}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "14 de julho de 2009", "texto": "*No primeiro per\u00edodo, aula de matem\u00e1tica:<br>Breno Velho: Quem faz a reflex\u00e3o hoje?<br>Humberto: A tua m\u00e3e."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "24 de julho de 2009", "texto": "*Na sa\u00edda, Kelvin aborda Matheus...<br>Kelvin: Ah, meu bra\u00e7o t\u00e1 doendo... Eu n\u00e3o vou poder fazer uma coisa...<br>Matheus: Que coisa?<br>Kelvin: \u00c9 pessoal. Ah, n\u00e3o \u00e9 isso que tu t\u00e1 pensando, eu n\u00e3o vou me masturbar. Eu n\u00e3o vou poder socar o cara que eu tenho amarrado no meu por\u00e3o."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Leonardo Bambu", "data": "24 de julho de 2009", "texto": "\"O Matheus urina fedido\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "31 de agosto de 2009", "texto": "No per\u00edodo de geografia, o Mena fica irado porque eu n\u00e3o comprei a camisa dos terceiros anos e fala comigo.<br>Mena: Matheus, na hora de tirar a foto da formatura tu e os teus amigos n\u00e3o v\u00e3o ter a camisa! Que feio!"}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Leonardo Bambu", "data": "1 de setembro de 2009", "texto": "Ed. Fisica<br>T\u00eare: O prof. Elton n\u00e3o pode vir hj por causa de uma dor no joelho,(sei l\u00e1 q que era) vcs t\u00e3o sabendo da gota?<br>Humberto:\u00c9... sim a gota<br>Tera: T\u00e3o sabendo ent\u00e3o?<br>Humberto: \u00c9 sei a gota e tal.<br>Tera: E dos acidos?<br>Humberto: \u00e9 sei acidos, sim tamo sabendo, ta certo!<br>Obs\\: Ningu\u00e9m(Inclusiveo Humberto) faz a menor id\u00e9ia do que que ela tava falando!!!!"}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "2 de setembro de 2009", "texto": "Durante a banca horr\u00edvel...<br>L\u00e9o: Nanotecnologia n\u00e3o \u00e9 rem\u00e9dio gurizada.<br>Mais tarde...<br>*Professor Vine entra no audit\u00f3rio e o computador come\u00e7a a travar.<br>Patr\u00edcia: Eu vou falar agora alguns dados sobre o tr\u00e1fico de drogas... H\u00e3... Ah, eu esqueci... *Come\u00e7a a revirar folhas e folhas atr\u00e1s dos dados*<br>Vine: Calma Patr\u00edcia...<br>Patricia: Eu... Eu... *Patr\u00edcia come\u00e7a a chorar*<br>*Algum desconhecido na plat\u00e9ia nos diz: \u00c9 isso que o Vine faz com as pessoas."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "3 de setembro de 2009", "texto": "*Na aula de Biologia...<br>Saionara: Digamos que dois primos de primeiro grau venham a ter um filho. Qual vai ser o problema dessa crian\u00e7a?<br>Daniel: Ele s\u00f3 vai ter um bisav\u00f4!<br>*A turma come\u00e7a a rir."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "3 de setembro de 2009", "texto": "*Em alguma aula de portugu\u00eas ou literatura...<br>Vera: O Kelvin vai sumir um dia.<br>*Em outra aula de portugu\u00eas ou literatura...<br>Vera: O Kelvin ta ficando t\u00e3o magro que vai sumir.<br>*Em outra aula...<br>Vera: E a\u00ed Kelvin, tu vai me contar o segredo? O Kelvin \u00e9 a pessoa mais ego\u00edsta do mundo. Ele emagrece e n\u00e3o conta o segredo pra ningu\u00e9m."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Leonardo Bambu", "data": "7 de setembro de 2009", "texto": "\"\u00c9 Quarta o Breno Velho vai levar Viagra pra sala\"<br>L\u00e9o: HAHAHAHAHAHAHHAHAHAHAHAHAHAHAHA<br>Caras eu intendi quarta ele vai fuder com os alunos pq ele vai entrega as provas, daew j\u00e1 que ele \u00e9 \"Velho\" ele precisa de viagra!!!<br>HAHAHAHAHHAAHAHAHHA GENIAL!!!"}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "8 de setembro de 2009", "texto": "*Na aula de portugu\u00eas, Matheus percebe que esqueceu em casa uma folha de exerc\u00edcios.<br>Matheus: Sora, eu esqueci a minha folha.<br>Vera: Matheus, voc\u00ea est\u00e1 louco!"}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "\u25baVinicius\u25c4 Konrath", "data": "9 de setembro de 2009", "texto": "*No Recreio Humberto tem um ataque de loucura e genialidade e grita:<br>\"-Am\u00e9lia! Am\u00e9lia!<br>Torta da Am\u00e9lia!\"<br>Mal sabia ele a grandiosidade desse bagulho."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "10 de setembro de 2009", "texto": "Na aula de Literatura o L\u00e9o estava passando paginas de um livro de literatura e ele parou em uma que tinha uma imagem de jornal que tinha as manchetes:<br>\"Guilherme vai se suicidar!\"<br>\"Os presos chamam Guilherme de bixa na pris\u00e3o!\"<br>\"Estuprou a filha e deu risada!\"<br>\"Cozinhou o cunhado com arroz!\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Leonardo Bambu", "data": "10 de setembro de 2009", "texto": "E ainda<br>\"Guilherme \u00e9 muito covarde\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "\u25baVinicius\u25c4 Konrath", "data": "13 de setembro de 2009", "texto": "*Festa do Pedro. Pizzaria Giordani. Precis\u00e1vamos que algu\u00e9m tirasse uma foto logo na entrada. N\u00e3o se sabe o porqu\u00ea. Da\u00ed que apareceu uma tia, que abria a porta.<br>Pedro: \"-A senhora poderia tirar uma foto nossa?\"<br>Tia: \"-SENHORA!?!\"<br>Pedro: \"-Ah, voc\u00ea, h\u00e3, tira a\u00ed uma foto.\"<br>Tia: \"-T\u00e1 bom.\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "13 de setembro de 2009", "texto": "- Ainda na \"festa\":<br>*Ao retirar um prato sujo na mesa, gar\u00e7om derruba um monte de sujeira no L\u00e9o, fica muito triste e diz \"Desculpa\". O gar\u00e7om ent\u00e3o vai embora.<br>Humberto: Cara, aquele gar\u00e7om disse \"Suquinho, suquinho\"?!\"."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Leonardo Bambu", "data": "13 de setembro de 2009", "texto": "\"A minha m\u00e3e cuspiu na minha coragem\"<br>L\u00e9o: O Humberto j\u00e1 que tu foi na escola qual que \u00e9 o tamanho... do Breno(Se \u00e9 que me entendem)<br>Humberto: Ih nem faz c\u00f3cegas quase!<br>L\u00e9o: Viu Lucas nem vai dar nada, nem faz muita c\u00f3cegas!<br>^^<br>\"A Tha\u00edse n\u00e3o \u00e9 gar\u00e7onete, mas pra mim serve\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "\u25baVinicius\u25c4 Konrath", "data": "13 de setembro de 2009", "texto": "Hahaha!!"}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "21 de setembro de 2009", "texto": "Na aula de educa\u00e7\u00e3o f\u00edsica.<br>Tere: Meninas tirem a roupa, n\u00f3s vamos caminhar."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "30 de setembro de 2009", "texto": "*Na aula de f\u00edsica, todos est\u00e3o em sil\u00eancio ouvindo a explica\u00e7\u00e3o do Vine...<br>Bianca: *extremamente alto* Ontem eu vi um filme que me fez chorar na Sess\u00e3o da Tarde."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "30 de setembro de 2009", "texto": "Caixa de som: Patricia comparecer a secretaria com o material.<br>Multid\u00e3o: Tchau Patricia.<br>Humberto: VA-CA"}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "30 de setembro de 2009", "texto": "*Na mesma aula de f\u00edsica.<br>Vine: Eu sou uma pessoa muito humilde. (...) Eu s\u00f3 n\u00e3o admito que uma pessoa que estudou menos que eu venha me contestar. (...) Eu dou aula a 10 anos e fa\u00e7o doutorado. Eu s\u00f3 vou aceitar que discutam comigo se for uma pessoa que tenha feito mestrado... E s\u00e3o poucos... (...) Eu n\u00e3o sou demitido dos meus empregos, eu \u00e9 que pe\u00e7o demiss\u00e3o. (...) Eu n\u00e3o trabalharia em um lugar onde contestem a minha autoridade de professor."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "30 de setembro de 2009", "texto": "Na aula de portugu\u00eas.<br>Mena: O que \u00e9 t\u00eanue?<br>Professora Substituta: Procura no dicion\u00e1rio<br>Mena: Me empresta o dicion\u00e1rio.<br>Professora Substituta: Voc\u00ea tem o vocabul\u00e1rio fraquissimo!"}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "5 de outubro de 2009", "texto": "*No recreio:<br>Humberto: Matheus, tu sabia que al\u00e9m de gordo tu \u00e9 cego e puta?"}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "\u25baVinicius\u25c4 Konrath", "data": "5 de outubro de 2009", "texto": "*Denise veio substituir o sor Vine que estava em Natal<br>Denise: Tu sabe o que acontece com quem briga no col\u00e9gio, n\u00e9?<br>Humberto: N\u00e3o, n\u00e3o sei, o que que acontece?<br>Denise: N\u00e3o sei..."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "6 de outubro de 2009", "texto": "*Depois do recreio:<br>Matheus: Zanatta, abre o parquinho pra mim porque eu tenho que pegar areia.<br>Zanatta: Ah... Tu consegue pular o parquinho?<br>Matheus: Sim.<br>Zanatta: Ent\u00e3o pula porque eu n\u00e3o tenho a chave e vou ter que buscar l\u00e1 em cima..."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "14 de outubro de 2009", "texto": "Na aula (futebol) de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica:<br>Elton: Eu ia deixar voc\u00eas jogarem futebol l\u00e1 dentro, mas quando eu entrei no gin\u00e1sio e vi voc\u00eas chutando a bola eu perdi a raz\u00e3o. A\u00ed eu mandei voc\u00eas sa\u00edrem de l\u00e1."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "23 de outubro de 2009", "texto": "*Na multifeira eu tinha voltado do almo\u00e7o e a Lilian veio at\u00e9 mim: <br>Lilian: \"Matheus tu veio depois do Almo\u00e7o?\"<br>Matheus: \"N\u00e3o, eu vim de manh\u00e3 tamb\u00e9m.\"<br>Lilian: \"Ah, de manh\u00e3 depois do almo\u00e7o?\"<br>Matheus: \"N\u00e3o, eu fiquei toda a manh\u00e3 aqui.\"<br>Lilian: \"Ah, ent\u00e3o t\u00e1. Depois do almo\u00e7o.\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "24 de outubro de 2009", "texto": "*Ainda na Multifeira...<br>Luana: Fa\u00e7am sil\u00eancio!<br>Pedro: Vai se fuder...<br>Luana: S\u00f3 se tu vier junto!<br>*Sil\u00eancio mortal*"}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Leonardo Bambu", "data": "9 de novembro de 2009", "texto": "Na aula de f\u00edsica.<br>Vini: Ja vez os exercicios Leonardo?<br>L\u00e9o:Bah, ainda n\u00e3o sor, tava esperando que algu\u00e9m fizesse por mim.<br>Vini: Ah ta esperando a boiada passa?<br>*Vini vai embora<br>Mena:Menos dez pontos para Griffinoria."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Leonardo Bambu", "data": "12 de novembro de 2009", "texto": "Aula de Literatura, escolha do livro pro trabalho<br>Luana: Ah eu acho que eu quero esse do amar ...(n\u00e3o sei que)<br>Pedro: N\u00e3o esse \u00e9 meu.<br>Ira: T\u00e1 anota esse da Luana:<br>Pedro:Ah n\u00e3o, esse livro era meu, gorda de merda... FILHA DA PUTAAAAAAAAAAAAA"}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "\u25baVinicius\u25c4 Konrath", "data": "12 de novembro de 2009", "texto": "*L\u00e9o precisava de uma carona pra ir no Multir\u00e3o.<br>L\u00e9o: -Pai, me d\u00e1 uma carona at\u00e9 o Multir\u00e3o?<br>Pai do L\u00e9o: -Vai pro inferno.<br>M\u00e3e do L\u00e9o: -Por que tu n\u00e3o pediu uma carona pro inferno?"}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "17 de novembro de 2009", "texto": "*No recreio...<br>Matheus: Eu comecei uma dieta cara, \u00e9 s\u00e9rio.<br>Pedro: S\u00e9rio?<br>Matheus: N\u00e3o."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "17 de novembro de 2009", "texto": "*Na aula de hist\u00f3ria, gordona miser\u00e1vel se aproxima para entregar um trabalho de hist\u00f3ria chato.<br>Alvoni: J\u00e1meudeus!"}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "17 de novembro de 2009", "texto": "Pedro: Eu fico torcendo todo o dia pra que ocorra uma invas\u00e3o de zumbis porque eu tenho tudo preparado."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "17 de novembro de 2009", "texto": "Ah... Isso nunca foi postado aqui...<br>*Durante um per\u00edodo pr\u00f3ximo a Festa Junina:<br>Mena: O Futstrike \u00e9 uma mistura de futebol com boliche.<br>Depois ele repetiu essa frase varias vezes em muitas aulas diferentes."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "\u25baVinicius\u25c4 Konrath", "data": "18 de novembro de 2009", "texto": "Na sa\u00edda o Cara da Banca chegou pra mim e disse:<br>Cara da Banca: -\u00d4 esse cabelo a\u00ed!. Eu to precisando de uns pinc\u00e9is... Tu t\u00e1 vendendo?<br>Vini: -Eh... Hehehe, tem que ver o pre\u00e7o do metro.<br>Cara da Banca: -Ohohohoho!"}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "21 de novembro de 2009", "texto": "*Em algum momento do passado do L\u00e9o...<br>Pai do L\u00e9o: Quanto \u00e9 7 + 6?<br>L\u00e9o: 11. *Nesse momento L\u00e9o se vira bem feliz pro seu pai*<br>Pai do L\u00e9o: NOSSA! TU MERECE A COROA DOS BURROS!!!<br>*L\u00e9o come\u00e7a a chorar.*"}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "8 de dezembro de 2009", "texto": "*Na prova de recupera\u00e7\u00e3o de portugu\u00eas:<br>Montanha: Vai se fude Kelvin!<br>Amalia: N\u00e3o! Agora n\u00e3o! Agora n\u00e3o da tempo!<br>*risos*<br>Paulo: N\u00e3o... 40 minutos da tempo sim!"}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "21 de dezembro de 2009", "texto": "*Na festa da formatura, Ferronato vai falar com o L\u00e9o:<br>Ferronato (chorando): Cara... A vida \u00e9 um brinquedo... Brinca direito."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "21 de dezembro de 2009", "texto": "*Em alguma aula de espanhol...<br>Matheus: Como \u00e9 que se escreve 1.000 em espanhol?<br>L\u00e9o: \u00c9... \u00e9 MILHORO!<br>Matheus: S\u00e9rio?<br>L\u00e9o: Sim, sim. \u00c9 s\u00e9rio, vai por mim, \u00e9 MILHORO!<br>Matheus: Ent\u00e3o ta.<br>*Eu escrevo MILHORO na folha*<br>L\u00e9o: Deixa eu ver essa folha... Seu idiota, tu escreveu MILHORO mesmo!"}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "\u25baVinicius\u25c4 Konrath", "data": "26 de dezembro de 2009", "texto": "Na parte de tr\u00e1s do pr\u00e9dio do Matheus, tent\u00e1vamos desesperadamente pegar a bola dele de volta sem escostar nos perigosos fio de alta voltagem. Foi ent\u00e3o, que apareceu na janela o vizinho do Teteus, e disse a seguinte frase:<br>\"-Mas que merda, ein?\"<br>E depois ele emprestou um banquinho, e o Pedro ia devolver indo do apartamento do cara, mas ele impediu tudo dizendo:<br>\"-N\u00e3o... que isso. Deixa de viadagem. Joga a\u00ed.\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Leonardo Bambu", "data": "26 de dezembro de 2009", "texto": "\"Obrigado seu Mo\u00e7o\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Leonardo Bambu", "data": "10 de janeiro de 2010", "texto": "- \"Que chero \u00e9 esse?\"<br>-\"Deve ser dessa maionese aqui?\"<br>-\"QUE CHERO \u00c9 ESSE?\"<br>-\"\u00c9 O CHEIRO DO MEDO\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Leonardo Bambu", "data": "11 de abril de 2010", "texto": "Vini: Porra pq que o loco ta subindo ale velho, \u00e9 s\u00f3 derrubar a escada e todo mundo cai meoow.<br>L\u00e9o: Calma, tem que subir, tem que subir."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Leonardo Bambu", "data": "18 de maio de 2010", "texto": "Matheus- HAHAHA eu vo me servir agora por que s\u00f3 perdedor se serve, menos eu.<br>L\u00e9o- Uhull"}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "22 de junho de 2010", "texto": "Essa eu tirei do fundo do ba\u00fa...<br>Ingrid: Existe um lugar no nosso intestino onde pode cair peda\u00e7os de comida que n\u00e3o foram digeridos... Os casos mais comuns s\u00e3o de sementes que as pessoas engolem sem se importar, como semente de uva, banana...<br>Daniel: E a semente do abacate?"}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Rech, Pedro Felipe Fialho", "data": "26 de junho de 2010", "texto": "*Em um passado distante, no meio da aula...<br>L\u00e9o: *se vira para o Matheus e grita* MORRE MONSTRO! *L\u00e9o enfia a caneta na perna do Matheus*."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "\u25baVinicius\u25c4 Konrath", "data": "21 de dezembro de 2010", "texto": "Vini e depois L\u00e9o: \"Que que \u00e9 isso a\u00ed?\" (se referindo ao papel de hamb\u00farguer dobrado)<br>Pedro: \"Isso aqui \u00e9 a minha benga! A minha jiromba!\""}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Leonardo Bambu", "data": "22 de dezembro de 2010", "texto": "E mais tarde o Pedro taca o papel no Vini<br>Vini: Desviei da tua Jiromba <br>Pedro: Antigamente, tu n\u00e3o desviava.<br>Como que anda a tua namorada.<br>Com as pernas."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Leonardo Bambu", "data": "30 de dezembro de 2010", "texto": "Pedro: Que mundo de merda, as pessoas ficam mandando maldade pras outras em p\u00e9s de galinha.<br>Vini: O PT Tri paga pau do lula<br>L\u00e9o: \u00c9... \u00e9... sim?"}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Leonardo Bambu", "data": "30 de janeiro de 2011", "texto": "Que juiz fraco."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "\u25baVinicius\u25c4 Konrath", "data": "5 de julho de 2011", "texto": "\u00c9 o Bateman e o Robben lutando contra o crime nas trevas de Bento."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "22 de julho de 2011", "texto": "- Eu sou a m\u00e3e do Vini. Vini vai dormir.<br>- Eu sou o pai do Vini fia da putaaaaaaaaaa p\u00e1 p\u00e1 p\u00e1 p\u00e1 p\u00e1."}},
{"pk": null, "model": "frases_historicas.FraseHistorica", "fields": {"autor": "Matheus .", "data": "11 de janeiro de 2012", "texto": "Vini: Putz, eu sou o pai!"}}
]
